加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫加泰

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？加泰人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由加泰⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
西狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持獨立，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 加泰人要搞獨立
2. 香港人支持加泰人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持加泰獨立
仲同你諗香港支持加泰人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 加泰衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

推 話我冷血係咁講
香港冇take 2

推

再講多句
點解你地唔搞集會支持建立民主中國呀？
中國一樣大把人支持香港
又唔見你去connect佢地？

香港人支持加泰獨立

請VL巴打堅持集會3大原則

推
成班大愛on9連國際關係都未睇清
呢家講緊3000手足被捕
犧牲既烈士同被港共殺害手足幾十個
未計被打到重傷既手足

5毛、左膠：

唔幫手就係虛偽、自私

為左攞國際光環(仲要未必攞到)
將我地既處境放到危險位置根本唔合理
巴打講得好岩 呢種行動只要有1%炒車都唔應該做

有巴打整左呢個方法解決, 我覺得可以一試bor:
加泰爭議既解決方案

呢個易入口好多

上次臨時政府已經係
又係做埋D除左自high之外無實際作用既野
上次有人幫手兜，都唔知救得幾多次

呢場根本係一個賭博 賭贏有國際聲望
賭輸變國際公敵

任何民主國家其實都好怕呢種示威
好怕班公民突然覺醒出黎爭取民權
因為無論點鎮壓都當權者都一定比人屌
而香港居然係高調支持加泰
搞不好就會令班元首憎恨香港
係自身難保既情況下 拉攏冇力量既加泰人而得罪其他人
真心咩?

唔敢話一定錯 但唔搞就一定冇風險

依個我覺得無問題
只搞加泰好撚大問題

點解美國幫香港唔幫加泰
呢個時候出黎高調支持加泰 唔覺得會令美國立場好尷尬咩?
一般人會點睇美國?
世人得出既答案:美國幫香港都係為左錢
多謝香港幫美國人摧毀美國核心價值

話我冷血都係咁講 呢個時候高調支持加泰真係好危險

呢個可以 起碼冇個容易炒車先
認真 真係完全睇唔出搞呢個集會有咩用
不過既然都不割 咪由佢地搞
希望唔會有手足因為撐加泰獨而浪費10年
完全唔明點解高風險冇效果既野會有人推

負皮既唔該反駁我 如果你覺得我係偽善
咁唔該你講你支持加泰你到底對佢有幾了解
否則你都係偽善
差別在你想r國際光環 我唔想香港賭呢鋪

推呢個 普世價值人人都受

推，真心覺得冇得益

無喇，炒左車就10年內入集中營
唔洗怕浪費

用全香港人前途去拎個無用光環
有腦都唔會做喇
推上去

再簡化咪強調抗議加泰警暴，淡化獨立果part

同意要顧國際線睇法
話說中共就睇準香港人連思想都唔敢提獨立，由你地個個星期六日係自己地方玩屎玩尿
好似加泰咁，向西班牙提獨立但打爛自己野咁，除非走攬炒路線

留名俾班無腦話你自私

我肯定唔會去，你話我功利仆街都係咁講

搞加泰集會既劉匡穎上次美國集會邀請過熱狗上台
劉匡穎撐過陳雲
陳雲同hkaa究竟係共諜定係幫香港人心照啦
咁共諜搞既集會究竟係幫香港定收香港皮呢?
大家諗諗

反送中運動係一場贏左無得分，輸左死家嘅賭局。

講真好地地接受中國咪好囉，香港唔係靠自己就係靠中國嫁啦。一間激嬲左阿爺，收番哂d自由乜乜77咪輸哂！好地地聽話有得用ig fb google咪好，起馬上海深圳唔得先！比你贏左又點？香港獨立又唔敢啦，然後雙普選中共一樣滲透哂係所有參選人同資本家，無得分！

你一係就抗議曬全世界警暴
你只講加泰一定比人SPIN
獨立唔係用口講，而係做，當你咩都無既時候講咩獨立
加泰都係有自治權先有得講獨立

美國幫香港只係為利益為錢，點會因為撐加泰就收手

仲有「虛偽」
自己都唔幫人，憑咩要人幫....etc

歐盟呢？

真係唔知話你戇尻定無腦
兩樣野完全無類比性，唔係將同一段字改左D野打出黎就有關連

又係度偷換概念
我地打緊既死局至少屬於我地

推

呢個concept好重要

政治就係咁污糟
唔好因為表態而支持
行錯一步即輸

美帝由頭到尾都係講利益
佢招安isis唔同又有咩大愛理由咩
根本撐乜wfc

美國做野佢地會唔跟機咩

根本加泰自己搞公投，支持既人數都無試過多過5成上次佢話有9成人投票支持，但其實得4成幾投票率，你話全民投完支持就話姐

同意

五毛、左膠：

自私，無恥，毫無國際觀
先唔講風險
人地撐香港撐到行
even舉黑紫荆旗高過加泰旗
泥菩蕯論自私無恥到極點
只係要你咁意撐下加泰都唔肯

一直都同意功利行先
美國standwithus都係因為香港有利益被利用

自己都水深火熱
搞乜撚野加泰集會
咁蘇丹呢？我地食緊同一隻支那tg喎
一日未光復好 就無資格大愛胡亂connect

想撐嘅
遊行扯下加泰旗就夠
人地都係扯黑洋紫荊旗咋
特登搞集會真係做多左 over晒

咪撚戇鳩.
你依家要分裂人哋國家

我唔敢講人會想點, 但鬼一定想我地支持加泰獨立. 佢地就可以將兩件事拉埋黎講, 話支持香港等於支持加泰, 所以你地歐美都唔可以支持. 一無左歐美, 香港就絕路.

一定有大把鬼扮左膠, 去屌你做人無公義道德. 但樓主唔好灰, 敵人反對你, 就係你做岩左.

咁新疆呢？

屌你老母，一日到刻就話想制裁狗官黑警，流過幾撚多血死左幾多手足，仲要有手足俾人性侵，虐待先到呢一步！好喇，明知香港人去唔到外國個種麻包袋地步就唯有靠人權法，而家明明樂觀，係都要自己搞撚彎佢！你又要美國幫，又唔撚認清國際局勢做乜撚啫！支持加泰一定要咁撚高調咩？你係加泰人定香港人呀？係呀我好自私呀！但我係香港人我會為撚左香港諗先！

唔係唔敢提獨立
係一講獨立連美國都唔會撐

其實加泰都係舉左一支香港旗

成日話be humble
搞手唔好次次見人企你嗰邊就當人奉旨幫你得唔得？

搞點我地自己先啦 行錯一步即刻gg

加泰無左香港: 無影響
香港無左美國:

係虛偽架喇
無槍無炮無核彈
靠香港人道德潔癖贏得到？

打生打死最後贏到係變番以前個個自私、無恥、向強權屈服埋末良知嘅香港，你要埋我個份啦

望下咩人最想你地搞啦！五毛mom po狗呀！

依家就係講利益
你要記住美國好撚多共諜
McConnell本身就係親中
依家比人夾尻佢上人權法，你搞獲野
佢一陣又搵D濕尻理由浪住條法案
又係果句，1%機會都唔值得搏
因為搞完係無回報

Agger

可唔可以唔好咁自私、咁虛偽？

人哋加泰都舉左一支旗支持你啦，
香港舉行翻個集會都唔得？

我反而想調返轉問你哋 如果最後美國爸爸同支拿傾掂數 人權法過唔到 你哋係咪會當呢場革命失敗？唔再出嚟抗爭？

我咁問係因為而加好多人將美國變做救世主 冇佢成場革命會玩完咁 的確美國係幫咗我哋好多 就算為利益都好多謝佢 但唔好將冇美國冇國際支持就等於玩完呢個思想傳開去 歷史上絕大部份革命係靠自己贏返嚟

講返加泰 我當初決定走上街 就係為咗公義為咗自己覺得啱嘅事而出嚟 我為咗呢場革命冇咗份工 我知同其他被捕手足根本冇得比 但我想講係認為啱嘅事 就算冇人認同都要做

我唔會怪你哋自私 我知呢個係人性嚟 但唔好將去集會嘅手足講成係鬼 甚至屌開post叫人去集會嘅手足 你唔去咪做文宣講點解我哋要支持加泰 而唔係開post吹風叫人唔好去

要屌我鬼又好 乜撚都好 隨便你哋 個集會我就去撚緊

同意
但已返唔到轉頭...改文宣好似仲可以

樓主
介唔介意聽取呢位巴打建議？

加泰爭議既解決方案

隨便你地 但我唔會參加

將坐緊監既手足擺上賭台先係最自私

入地政府奶共奶到咁，我覺得岩既野咪支持lor

推 同意呢個時候我地自己都搞唔掂 幫加泰真係愛莫能助 如果今次引起反效果 我地點對得住前線手足？

咁我地咪已經舉返囉
需要特登搞集會？

咁點解加泰，
又唔舉行翻個香港集會嘅？

一定係自私、虛偽啦

係呀，我冷血咁做人
好過你大愛比人送入集中營
衰左你仲想奶，奶都無得你奶

True 各有各做
認同搞手頭兩個點

起佢底啦，五毛分化撚黎

唔洗傾唔傾掂數 你俾中國拖到換屆
下一個出黎推翻哂前任做嘅野

正如侵都推翻過黑鬼啲野
個個諗住乜都唔做 等美國施捨恩賜

咁佢反口大家係唔係就收嗲做中國人？

人地連slogan都係聲援你香港,你連出聲都唔敢就等同落入左第2個白色恐怖,如果真係要咁現實,無問題,你以後唔好再諗拎任何道德光環

咁選舉咪仲廢，如果成立新政府係零分，選舉直頭係負分

一，假民主選舉製造選舉仲有用嘅幻覺畀市民。假革命，真維穩

二，死咁多人，換個無用嘅選舉，對得住死咗嘅手足咩？

三，中美貿易戰千載難逢，就換個根本無用嘅選舉。完咗就無下次喇！

四，緊急法都過咗，立咩法都唔洗經立法會喇！選嚟根本自欺欺人！

五，個個話咩議員啲人工攞嚟支援義士。咪自欺欺人喇！眾籌仲快！

喺你恥笑臨時議會嘅時候，其實最睇得穿，睇得透嘅人根本係想搞臨時議會嘅人！

可唔可以唔好咁自私？
香港同加泰，
贏要一齊贏，輸要一齊輸

未係.
人哋都舉過一支香港旗啦

簡單講句美國都係搞掂民主先可以輸出民主
更何況我哋連人權都冇

其實20號個日有人舉加泰旗
根本無人理
你唔認同咪唔好去囉屌
人係有集會自由呢樣野

出聲都唔敢？

兄弟爬山？黑白是良知？

好心你地唔好咁醜陋啦 重學人爭取民主
割蓆？

推
連登仔用吓腦
連香港都未搞得掂你去幫加泰獨立做乜鳩？

你做咩立場轉得咁快
換錯ac?

你係咪唔識曲線

仲要係刻意喺24號搞，當晚人權法就上參議會，想問一句個時間點解咁得意？正常集會唔係星期五搞架咩？

曲直難分

明知咁有爭議咁多人反對都唔聽意見
話淨講人權唔關獨立
但黨媒紅媒自然會幫你煲大去獨立到
上到國際又要再澄清
何必做咁on9既事
唔同裝修呀 裝修民意無割
但獨立一定俾人割

D五毛同左膠口吻.
不外乎都係咁

同意
政治利益問題

巴打你啲曲線唔夠曲

你自己同加泰贏
加泰生與死關香港人咩事？

佢地撐有咩用先，係派左軍隊嚟？定捐左錢？冇嘅話其他遊行舉下加泰旗就夠，搞個集會做多左啦

而且個集會除左係加泰拎光環，仲有咩用先，大愛左膠打飛機？

我地撐冇問題啊，之後冇左美國歐盟支持，個3000個俾人拉嘅手足，死左嘅無數人點算，香港10年內變新疆2.0，到時慢慢撐飽佢

你話我自私就自私啦，到時我地集中營見到啦

自以為企道德高地 但其實都係想利用人

加泰我無所謂，但講臨時議會係愚昧，咁我覺得講嘅人係勁短視

唔好話我知，你會覺得政府嗰個區議會選舉係better than臨時議會

如果你寧願選擇政府嘅區議會，我勸你以後唔好再嗌時代革命

呢啲唔叫革命，叫投機

自己無權無自由
何必開多個戰場

push

sor，原來你曲，我7左

其他國家爭取民主嘅進程
一定係好冰清玉潔架啫

人地舉一支旗 你要搞個集會支持咁高調?
929咁多國家搞集會支持我地
我地都未還wor

政治不外乎妥協 push

重點係點先可以保障到自己嘅利益同獲得最大嘅利益

臨時議會同臨時政府都係講一樣野
控制權，唔係你尻UP我今日成立臨時政府就得
你有咩能力去控制財政，地區，政府部門？
你講選舉唔知你講咩選舉
我就當係依家個區議會選舉
你選完最底限度都會有錢收到，係地區事務有一定話語權
我就真係睇唔到果個口講既臨時議會同臨時政府可以做到邊一樣

或是兩者皆是
點可以奢望一個on9既人有腦

Exactly

呢個世界好多人都係利益行先 咩Fight for freedom其實只係fight for自己嘅freedom 我唔怪佢哋自私
但最嬲係出面班撚屌講到去集會嘅手足係鬼 唔去咪留返屋企諗方法討好美國爸爸 阻人去係想點撚樣

良知同手足 我會揀手足
為左國際光環將手足擺上賭台
先係真正既醜陋

雖然係好撚冷血 不過講得無錯
功利少少講 加泰人提起我地無包袱之餘仲可以引起廣泛社會關注 我地提加泰人反而有好大既風險比人亂扣帽子
同埋印尼示威學我地滅煙招數果陣我地都無話行到出黎撐啦
人地係學習香港既示威方式 無必要認同我地既目標

反對就割蓆？我都講明無當搞手係鬼
你係咪搞錯左不割蓆意思？

推
自己支持加泰發聲、出黎遊行舉加泰旗無問題
特登搞個加泰集會就好有問題

得罪講句
美國幫香港係因為
1.香港有大量美資 美國公民
2.中共春袋
3.貿易戰入面佢係一隻牌
你就算搞果個集會對美國都係無影響
因為香港仲有利用價值

至於歐盟
1.跟美國佬機
2.同緊日落DEAL

嚴格黎講
集會本身只係一個STAGE
有人先有NOISE
你唔認同其實唔去咪得
你叫人唔好搞集會同自我審查有咩分別

其實咪由得人哋搞
我又唔覺得會有好多人去呢個集會
因為大家都知咩事
驚個焦點錯判

呢個真，係網上鳩up幾句以表支持就算，公眾集會上晒頭條出晒國就廢事

仆街都要講句，香港人理掂自己先啦，自己仆街後果遠比人地嚴重仲為人走去賭場贏就冇乜野贏一輸就死全家既賭局

近3000手足被捕係關心都關心左佢地先啦，再者大陸喺維尼暴君極端民族主義下近乎開到口一收左皮就再教育營關係到近兩代半人未來生死，我地對抗緊既係地球上最邪惡既魔王，失敗既後果真係遠比佢地大鑊得多

好彩咁啱天時地利人和齊曬，美帝因為要位搞鳩虫國伸隻手幫下我地牽制，同樣亦有機會因為國際關係放手，咁我地就個街真係仆到應一應

我哋最多咪舉番一枝加泰旗
但好多人真係戇鳩鳩

太長無人睇？

政治就係講妥協架喇
個重點係點先保障到我自己最大嘅利益嘛

緊係有人單方面支持加泰真心無奈

其他國家有冇遭受緊警暴,如果任何事都要船頭驚鬼船尾驚賊可以同你講,輸撚硬
不過我極度想主辦方加埋印尼落去,因為佢地都受緊一樣既野
而我相信如果加埋落去可以解決到你所諗既問題,顯示我地只係反極權

如果你要現實就唔好諗住拎道德光環

哂9氣！

法國大革命一開始就係所有議員嚟開議會，組成新嘅臨時議會。咁樣嘅議會就會有公信力。

612成億港元啦！你講嗰啲所謂錢根本眾籌做到！

死咗咁多人，唔即刻革命都算數啦，仲齊齊去endorse共產黨。

咁多條人命換區議會選舉，nothing ever change at all. 你自己都會覺得荒唐可笑啦

我覺得美國唔會因爲咁就唔撐, 但喺參議院本身就好多不明因素, 到時候加泰單野會唔會比啲反對嘅參議員多個籍口令到個法案要更多時間先通過？人權法案就算係美國過咗會唔會因為加泰嘅事更難係歐洲推？

+1

係得你班死左膠先會覺得人地係為拎光環
係啱嘅就撐 就係咁簡單

而家本土派竟然俾人話左膠 真係好笑

我同意加其他國家
根本只講加獨就好有問題

你支持去分裂歐盟國家wor
瞓醒未？

講下你對加泰有幾了解?

至少一定唔可以淨支持加泰

一失足成千古恨
支持集會既人諗清楚
值唔值得為左加泰而令成場運動冒上風險
我地前線手足舊債未清 新債又黎
呢個時候為左個十鳩幾個鐘飛機路程既加泰搞個集會
係好撚離地

我覺得圍堵中國係歐美大勢，而打中國就一定係用幫香港做藉口，唔會話因為香港撐加泰所以成個歐盟就決定放棄圍堵中國。

不過如果你咁驚咪學隔離post咁叫搞手改成支持全球民主抗爭囉

本土派行事應以香港利益為大前提

歐盟入面出最多聲講香港係德國同日落
西班牙去左邊
你覺得支持分裂國家
我覺得係支持民主自由

咁就唔好屌LBJ林鄭賣港奶共 佢地都係為自己利益賺錢

你搞到一個有功能既臨時政府咪支持你囉
得個講字有咩用，講完我成立喇
跟住？有咩PLAN？點取代港共政權？
唔好講100%，1%有無
革咩命，又係用口革命？
唔該你睇下真正革命，人地成立臨時政府係點做
唔好以為尻UP就係
我夠可以話自己係火星大總統，咁火星係咪歸我管？

點會？
宜家係生死存亡之秋呀，個答案要確實啲會就會，唔會就唔會

fifty fifty嘅gambling都要盡量減少

兒登仔係咪讀政治學，識得國際政治博弈

我兒登，我唔識，搏唔過

戇鳩

虛偽、自私

64咪係

支持民主
唔可以支持獨立

可能性組合就係打和，或者輸波，咁冇必要呀

自私啲咁講
我地自己屋企都搞唔掂
我地幫唔到人地幾多
更何況我地都需要人地幫

有唔少其他嘅國家都聲援過香港，但我哋就完全冇回應番人哋，有啲失望......
如果我哋肯逐一回應感謝佢哋，佢哋實好感動

加泰捧香港係上策，但香港撐加泰......下下之策

有美國幫同冇美國幫已經差好遠
得美國先對撼到中共

你都幾好笑 而家冇人逼我地對加泰表態
你地就走出黎支持
咁就拉上LBJ同林鄭?
加泰係點對我地根本冇利益影響
LBJ同林鄭做既表態既都係有利益影響
咁你唔走去屌美國偽善救香港唔救加泰?

你覺得法國、德國會支持成員國分裂？
你有冇腦？

同意幫推

推
我都想支持加泰，但出曬面支持就真係唔覺得係岩正如共產黨支持isis都唔會出面支持喇

上面成班ON9一開始就用中共垃圾思維去諗野
係支持民主自由
明未

個post勁多p牌

法國德國係民主國家
你當佢地白痴？

幾年前已經喺某大學搞加泰展覽啦
講有幾了解 收皮啦

你知唔知 HongKong is Not China 出自邊到呀
Catalonia is not Spain 呀

調轉講 唔了解就唔撐得
全球都唔洗撐香港啦 仲成日叫人撐自己

話你知 大撚把美國國會議員啲議助 連一國兩制都唔知係乜 而條Act 係啲議助Draft 嘅

美國會保你係因為佢有利益
唔係因為你有冇港獨 有冇火魔法 有冇黑警 有冇撐加泰

收皮啦打手

無錯.
世界上所有不公義既事，香港人都要理
香港人是無敵的！

好心你條撚樣咪用中共思維代入全世界

Push

岩岩NBA先玩緊freedom of speech

依家因爲香港人講自己觀點 美國走去bam我地？

但係德國、法國已經開到口反對
你不如睇下新聞先啦
戇鳩仔

事實上法德都唔支持加泰獨立
2017加獨無得到任何一個國家承認

樓主你唔話佢地鬼
我講
你班鬼我屌你老母
攞香港既國際輿論黎玩
而家唔係咩畫面唔好睇
而係政治立場錯撚曬

不推文多次拉低你個熱門分

幫01吹風向慳啲啦

加泰獨立係良知？只係一個國家的地方爭執炸。
香港有基本法講明一國兩制，高度自治，我地係根據法律爭取自己應有的東西，重有就係中國的監控，文化入侵，呢樣全世界都比中共影響緊，所以connet左。
加泰搞獨立係冇法律基礎，冇其他國家會支持佢地，講真如果今次主題係香港獨立，其他國家一樣唔會支持我地。

有時我覺得連登仔嚴重低估美國佬智商

你岩

係 香港不嬲年年十幾廿萬去64集會

其實都無人逼其他人表態支持香港
點解咁多外國人支持我地

因為公義同追求民主
加泰支持過你 你用一晚去支持返佢地都唔可以？

我本人嘅立場由頭到尾都係話美國為利益先Jer住香港
我立場係自己香港自己救

加泰集會可以高呼 支持民主自由 支持人民捍衛基本權利
但大叫支持加泰獨立 我就覺得冇咩意思

首先 我地香港人真係俾唔到實際支援佢地 我地自己都未搞掂
其次 太少香港人清楚人地國家情況 根本未能形成香港社會共識
出到國際社會只會覺得我地凡獨立就盲撐 有損港人一貫理性聰明印象

推

反而集會改成支持小族族裔
聲援在港不同宗教仲好！

咁想make noise，
呢個可以connect埋外國教徒！

又或者攪場關電競事嘅

政府幫你開咗個靚頭connect南亞人
聰哥幫你開咗個靚頭攪電競抗爭
你地都未多謝人

我地都仲未過完人權法
你地就去攪人地內政，本末倒置

支持加泰不如聲援新疆集中營
呢樣野近我地好多

北韓人仲苦過香港啦
有撚人理佢地咩
得罪講句 香港示威者私了美國都未必認同 好可能隻眼開隻眼閉 人地係為利益辦事 良心係次要

你呢個係自私派
唔係本土派

加泰唔係支那
我地唔係年年貼錢幫人爭取佢地都唔想要嘅民主

而係出於香港人 甚至一個人類嘅良知
我地吹雞叫人幫
加泰 台灣呢啲爭住出手
到加泰出事 你抽一晚集會都唔得？

連支那呢個政權都唔撚驚
你驚一個擁護自由民主嘅美帝會因為你聲援加泰而割你蓆？

上多啲政政堂啦

美國一定唔會割，我話既。
記唔記得臨時政府美國點幫我地拆？

solomon即刻屈落去ccp內鬼度，
美國幫香港係因為美國有利益，
只要呢個利益仲係度，
美國就繼續會幫拖，
仲要我地個集會講得好清楚係反警暴、支持民主自由，
美國其實跟得香港好撚貼，
你睇下眾議院過左個個出譴責既法案，
入面有一個彩蛋係成個反送中運動既時序表，講緊係6月之前都有記載，入面d野係極貼地同details，
只要我地個集會冇開到聲話支持加泰獨立，
完全睇唔到美國點解會割。

P牌冇得推

都係嗰句啦 由得我哋得幾十個人去圍爐拎光環算啦 去我就去撚緊 有冇手足當日會派加泰旗仔

推，推到撤為止

樓主唔識香港核心價值 就收皮啦
占士條柒頭比全美國屌 都可以照打NBA
我地同西方觀點唔到 會bam鳩我地？

核心價值 對你來講 得個講字
利益面前 價錢觀收皮啦
你同蝗同占士有咩分別？

上次係好彩折到
唔係次次都咁好彩. 你自己決定博唔博

自己都顧唔掂 唔好搞D不確定性既野啦
集中精力 對準721 831 1001...

北韓有幫過香港？

類比搵好啲例子啦

你自己都識講 美國按利益辦事 你唔殺美國人佢都會繼續保香港 就係咁

你何況唔係一個地方嘅爭執？中英聯合聲明係過期文件你又點睇？

成日話做左咩做左咩美國會唔支持
他朝美國換屆又話者傾掂數

拋棄香港你係唔係就收皮做中國人？

樓主講得好! HK01都咁認同呀!

講得好！！！！！！

你講緊互利
我講緊同美國關係

垃圾左膠真係好煩
到時攪到要搵命博又唔見哂
人地起碼都係民主國家
我地隨時比中國種族滅絕
拎咁多人命黎做賭注

佢地連核心價值唔識

曼城教練哥迪奧拿 拍埋片支持加泰
英國佬係咪踢佢出國 唔比佢教呀

我寧願支持智利多過加泰講真。
起碼智利唔係要獨立, 係要政府正視民生同埋社會問題, 情況同我地似d
申利: 有個智利同事

支持香港變番4個月以前

點救？無美國條關係法
香港一早變新疆
有槍有炮可以靠自己
但我地無只可以搵國際幫手
對共產黨 殺晒香港人wfc

咪係.
去集會嘅人最唔自私、最唔虛偽
就算賭上香港示威者聲譽，
都要搶盡啲光環

敵人反對 我支持

外國 ：
831 同人大釋法絕對符合基本法
告暴動亦跟據公安條例

五大訴求完全唔合理

冇錯.
人哋都舉過一支香港旗來支持我地，
我哋一定要舉行返個集會報答加泰

首先
可以肯定個集會唔會多人
亦唔會係主流聲音
正如香港獨立旗幟一樣
唔會多
鬼佬見到都列為少數人
唔會因為你嗰幾%人而放棄打中國呢條line
香港除咗係打中國嘅跳板
保持香港獨特地位亦係符合美國利益
所以美國肯撚定唔會理你個加泰集會

痴線
同連登風向一致

支持加獨 但我地都生死存亡 搞掂自己先算
加上岩岩大五毛 @一舖過 開post話一定要去集會 我更加確信唔應該去

成日話部分人唔支持聲援加泰為左利益 好自私
部份人你都要聲援加泰 因為加泰聲援過香港 又唔係為左拎光環想人多謝自己既一種
真係咁撚大愛就聲援晒全世界比極權壓迫既示威者
而唔係睇人地有無聲援過香港
依家做 show 呀？禮尚往來

你係咪搞錯左D野
臨時議會有用係巴士底監獄被攻下左後既事
之前一樣係無撚用，一係你同我講你成立完有PLAN去控制左首都沙田作根據地又唔同講法
你係咪搞錯左STEP
臨時政府同議會本身係無問題，最大問題係你地尻UP完成立
跟住係咩PLAN都無，邊個做司長，邊個做首相，點樣取代現有政府
點樣增加地區控制，無，咩都無
貪口爽成立臨時政府，跟住咩都無

你就仲狗唔搭8，就算無反送中都一樣會有區議會選舉
依家係話要選特首同立法會
我係話你個尻UP議會比區議會更廢

香港仲有野輸咩。。。
輸乜能野

有冇傻鳩話比我地知 我地追求d咩？
唔係民主 自由咩？ freedom of speech 唔係自由？

西方唔係支持我地爭搶依樣咩？
咁我地自由發聲 有咩問題？

成班支那仔上身

連登仔：哥狗得罪英國 歐盟 非常自私
以後唔洗教波

freedom of speech唔係咁用，而且加泰集會考慮其實唔止美國呢個因素。人地扯黑紫荊旗，我地咪扯返加泰旗，好多手足都有做梗。外國人撐香港個理據都係捍衛人權、自由，即係普世價值，你有幾可聽過外國人支持香港獨立？反警暴、支持加泰人捍衛人權，呢d咪係可以justified嘅普世價值囉，唔知頭唔知路走去支持加泰獨立、支持人地國家分裂，我地有咩justifications去做呢件事？好簡單，每次集會都扯加泰旗，聲援加泰人反對西班牙警暴，as simple as that.

成日話部分人唔支持聲援加泰為左利益 好自私
咁部份人係要聲援加泰 純粹因為加泰聲援過香港 何嘗又唔係為左拎光環想人多謝自己既心態
真係咁撚大愛就聲援晒全世界比極權壓迫既示威者
而唔係睇人地有無聲援過香港
依家做 show 呀？禮尚往來

係值唔值得為左加泰輸....

支持
新疆集中營/ 法倫功呢類問題更需要我地聲援
法倫功幫過我地咁多次集會拎不反
都未撚多謝人

新疆咁近
真正關乎人權同自由嘅事
共同敵人都係赤納粹
你地唔聲援

佢哋更加需要我地幫助
佢地困係中國入面，外國人起碼知加泰咩事
新疆人死咗失蹤活摘器官都冇人知
同一陣線同一敵人

而幫加泰係百害而無一利，
大家追求同敵人都有差異
點解唔救近火先？

#192 hk01實係黃 實唔係五毛啦

宜家只係中共單方面話過期
關美國支唔支持咩事？宜家係講做呢樣野的目的係咩先？支持一個冇法律基礎去話自己獨立的地方，重要全世界都冇一個國家支持

講緊係有九個加泰領袖比人莫須有咁重判左九至十三監禁 唔關加獨事 純粹出於民主自由而為佢地發聲有咩問題 由呢個post沉啦 拉

啱 所以由得我哋圍爐取暖啦好嗎？定而加集會要連登簽不反對通知書？係嘅申請人填我個名啦

我唔想喺香港嘅抗爭仍未有曙光出現之際，因為支持加泰羅尼亞，而失去歐盟，更重要嘅係德國嘅支持

同霍格華茲驚講佛地魔
你地好撚驚嘅港獨

難聽啲講句，香港人成日想R fd R著數，又一唔小心就係咁先

你梗係唔知德國屌加泰分裂屌到啪啪聲
連D德國人都話點解要搞分裂

你睇邊個外國新閒？

幫香港根本係反中大戰略一部分，
唔會因為你一個集會而收皮。

美國係直頭出埋國家機器同中國打媒體戰。
上次中共出招，星期五緊急法挑機，配合派狗做鬼急速拉高示威者武力程度，再用香港01五毛帶風用極端勇武同極端和理非做分化。

美國先派solomon ko臨時政府，
再派gphone解決怕裝修影響國際支持既01五毛，
然後south park, NBA, 暴雪連橫拳，
結果風勢全部比美國帶贏哂，
香港示威武力程度仲順利提升左。

thankyou for posting this. my typing speed is too slow i can't post with explanations

加泰人都面對緊警暴問題
老老柒柒
講民主講自由講人權就實無死

講到西方咁小氣
成隊巴塞bam鳩左佢 咪撚比佢地踢啦
有半隊波都出個聲支持加泰2年前既事

今日咪又係踢緊西甲 成班連登仔 唔睇新聞真係笑死人

we can save them later. we can do everything at once bro.

依家仲要R埋d 冇用嘅friend (加泰）

討論下囉又...情感上香港人同佢地有用病相憐既感覺

擁護自由民主？
咪咁撚天真啦你估美國真係為民主自由而幫你？
係因為美帝係到多利益同香港係用黎反制中共嘅一張好牌咋
成個世界大把地方爭取緊民主自由係咪美國到到都會幫定係好多都係出句聲就算？

你話唔會因為你支持加泰就唔去幫你，你啱一半囉支持緊嘅會繼續支持，但支共係美國一樣有滲透，美國一樣大把奶共，記住美國係一個民主國家唔係一個人話哂事，你做呢D唔係驚比位中共入，反而係比緊一班爭住奶共同中共滲透嘅人去spin到你班人就係港獨

人地唔會得閒care你d原則
聲援加泰但又唔係支持你嘅目的jm9?
唔明就話你搞獨立明就覺得你虛撚偽

民權法案啊入緊直路！

like now we utilize chinese citizens instead of saving them from the regime. even the braineashed individuals are victims too. why dont you save them NOW? because we can't do it at the moment. simple as that.

個集會根本冇大家想像中咁大影響
講清楚三點ok

又有新帽子
14年係熱狗
早兩個月係左膠
依家係01

反問句黎，意思即係唔會

你話gambling要盡量減少，其實我地四個月以黎好多決定都好gambling架喎，有啲連fifty fifty都冇添。

仲有個加泰集會唔係撐加泰獨立
如果你咁驚咪學隔離post咁叫搞手改成支持全球民主抗爭

連登仔其實同中共真係好撚似
當歐美國家係無腦小器撚

你辛苦打果段長文無人睇無人駁
淨係識講會得罪美國得罪歐盟

你想雙普選夠得罪中國 咁你又做？
果種偽善真係香港人基因

推
真係怕左你班友
一早已經有巴打講緊
好多連加泰同香港局勢有咩分別都未知

你睇開global times?

兩件事冇可比性
歐盟徽菜支持加泰嗰啲足球員. 實俾人插到暈
歐盟唔幫香港. Who fucking cares?

有冇人話比我知 巴塞比西方bam左未？
大佬佢地兩年前已經支持緊加泰

重有件光頭佬哥迪奧那 次次又拍片又遊行
有波唔教走去支持加獨

上年重幫利狗拎左歐聯 歐聯取消光頭佬資格未？

樓主真係笑撚死人 你佔西方=中共呀

加泰集會係我入紙既，等我簡單講下點解要搞

我夠好撚想港獨喇
但事實係一日支共喺到都獨唔到丫嘛
唔通你認為支共無後果既情況下佢地唔會鎮壓香港？
仲有加泰只係一支旗支持我地
為佢地而搞個集會而且對我方未必有利甚至有害時
係咪應該謹慎行事？

成班香港01輿論機器又全面進場

認真
搞個全球民主集會
又可以攞光環，又可以connect國際
又可以回應翻加泰舉我地香港旗
人地支旗低過港旗，我地無理由咩聲都唔出嘅

終於有個正常post
連登仔好多唔撚用腦

討論下無壞嘅
我支持加泰獨立
不過由香港人身份去講好似有啲奇怪
畢竟係外人

但如果主軸改為支持加泰人人權 民主 自由 3大普世價值
應該啲驚炒車撚都無聲出

有呀果D死左同比人拉左嘅手足同埋下一代囉
其實你覺得已經輸左嘅仲洗咩行出黎？

係 成班人以為加泰獨立同香港獨立個理念一樣

加泰集會係我入紙既，等我簡單講下點解要搞

個立場錯啲咩

一個01報道就可以完全無效化所有argument
話連登仔無獨立思考真係無錯

*歐盟制裁

G持樓主,呢個集會一定唔搞得
之前玩臨時政府宣言已經夠柒
再做多單自把自為支持加獨
我係美國佬真係想噴血

連登好多on9
又唔讀書又唔睇國際新聞

Logically ..... 西班牙警察暴行唔會構成佢哋應唔應該獨立嘅理由⋯⋯

同情還同情⋯⋯唔等於要支持獨立嘅立場

Hk01係藍唔係第一日既野
篇野明顯想維穩 用加獨做失敗例子黎打消香港人獨立既念頭
同五毛開post叫去集會係兩件事黎
分清楚 支持還支持 直情搞個集會幾萬人湧過去高姿態同美國持相反意見係另一回事
當務之急過左法案先

都岩既 自己都未搞掂

我自私，可唔可以留返D彈藥比香港？每一次出黎，我地付出既人係好大，我相信加泰見到我地自己都未攪得掂唔會認為我地無為佢地發聲而失望。你話烏克蘭成功左去支持哩個位就唔同。

兩件事冇可比性
歐盟制裁支持加泰嗰啲足球員. 實俾人插到暈
歐盟唔幫香港. Who fucking cares?

加泰集會係我入紙既，等我簡單講下點解要搞

我地既立場好簡單：

1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；

2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；

3. 沒有人應該單因政見而被判監。

第一句就屈人唔會聽，死都要做，仲惡撚過共產黨

原來攬炒都係有底線
中共出坦克返屋企訓教都係口號

美國幫手搞人權法 我地多謝佢
加泰支持我地 我地唔可以用一晚支持返佢地？

著名五毛認證
大家仲去唔去？

不要怪佢哋.
左膠擁有崇高的理想.
不然就是自私、虛偽

我係唔明點解淨係聲援加泰
一係就聲援埋智利有警暴嘅外國

新疆法倫功成日係Twitter幫手retweet我地香港嘅事，
法倫功仲幫我地好多次拎不反
你地黑白是良知嘅人就睇唔到
四個月都冇幫過佢地

加泰人地post一次香港旗就帶風向要聲援人

唔係偽善/ 風向係咩？

一係就一視同仁聲援晒佢地
點解要淨係執着加泰，咁樣帶風向對你地同大局有咩用？

我諗唔明有乜好搞
搞完個集會加泰人最多同你講聲多謝，然後呢？然後沒有了
～依家話想搞已經畀大量人圍屌， 非常分化
～當真係走去搞，又有人到， 大陸實煲大佢，又要搵人花時間向國際解釋
～無緣無故的得罪 主權國家西班牙，同歐盟（最主要係德國）
～刻意同美國公開打對台
真係呢個post嘅topic寫得好好， 贏到盡就係打和，一輸就仆街

你搞全球我無意見
只搞加泰就有問題

邊撚個插 哥帥次次都轉大球會
上年幫利拎歐聨
唔見歐聯取消佢資格？

另外依家eu 幫緊香港d咩？ 玩來玩去都係人權報告
警犬都唔理

美國岩岩玩完NBA freedom of speech
占士比全美插 一樣有波打

依d咪叫自由羅 唔知你爭取緊乜春

加泰集會唔係撐加泰獨立啊

就算唔搞呢個集會，黎緊都一定越黎越多人喺唔同場合舉加泰獨立旗，亦會有越黎越多報導將兩地進行比較。呢樣嘢係無得逃避。與其俾外人無限詮釋，我地更加應該主動表明香港人就加泰事件既立場。

我地既立場好簡單：
1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；
2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；
3. 沒有人應該單因政見而被判監。

支那01同連登風向一致唔係第一次既事
6-7月個陣我出過POST五毛講既野同01係一樣

係一次. 加一支

100%
高風險零回報做乜柒

攬炒咪係個後果囉
無美國撐香港 鎮壓對支共係無後果
明未？
武漢一樣鎮壓喇 有無出聲呀

自己都一身屎諗唔明點解仲諗住可以得閒去幫人

好惡架而家總之係想去呢個集會就會比人話你共諜/五毛/鬼 唔理其他手足生死去豪賭架啦

推
有班膠唔知真心定假
做嘢冇諗下先 分清利弊再說話
淨係有衝勁點得架

為咗崇高嘅理想.
香港人是世界警察，一定要你晒世間上唔公義嘅事

巴塞隆拿：「9.29與港同行」集會
（9.29 Stand with Hong Kong - Barcelona）
日期：9月29日（星期日）
形式：集會

有事求人 冇事當人狗

拉

識搞一定係搞搞支援新疆維吾爾民族啦

你係咪on9 人地舉下旗 你搞個集會 做多左了

我想問下向國際表明香港人對加泰事件嘅立場嚟做乜嘢？
同埋邊個問緊香港人要向加泰事件表態，令到你覺得需要搞一個集會去回答？

我都有提
"咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？"
佢地就完美示範睇野睇幾句就當係
完全唔諗背後有D咩

推到聽朝仲係熱門

唔可以
幫倒忙

同意 推

原來香港有求過加泰

搞掂自己先好唔好？

係有輸冇贏嘅賭局
走去支持加泰，要贏嘅話一係加泰真係成功獨立，一係西班牙政府縮沙放人

西班牙政府夠膽縮等住俾全國屌死
行加泰獨立嗰條路嘅話，歐美都唔撐，香港點幫佢獨立？
根本賭唔贏

支持加泰民主自由無問題，但對家一定spin你一定會有記者問你佢地其實爭取緊獨立喎咁你地係支唔支持呀？

對家中共黨國機器實spin你去港獨
我唔明係呢D位條act等緊參議院過嘅時候黎個咁嘅主題集會係咪真係明智？

班冷氣軍師完全唔撚識得睇國際形勢， 大佬人哋美國都唔支持加泰獨立㗎， 你又要r美國支持又要支持加泰獨立，而家做乜嘢 ？？

唔該畀啲理由說服得到我

唔好同我講因為我哋個situation同埋對方一樣所以要互相支持, 自己都搞唔掂仲幫人??
更何況你以為係幫，但其實除咗打飛機係冇作用㗎喎

真係唔好諗住搞加泰集會, 分分鐘輸埋美國支持就真係攬炒, 連人真係戇鳩㗎喎， 唔該真係畀兩至三個point說服我，而唔係淨係識鬧人

推(唔郁)

香港人係有自決權利架
睇少啲連登 同香港01啦

我都唔同意 一陣又俾班建制狗有機會 spin件事去話我地搞獨立 又有藉口搞風搞雨

左膠好撚煩
心口得正義兩個字乜都唔諗就衝出黎柒

收嗲啦阿sir
我地同手足討論就算有意見不合
都唔撚關你事呀！！
係咁分化我地屌你老母

都唔明有咩好嘈，唔需要支持亦唔需要反對，互相參考點抗爭就得。大家目的唔同，但手法類近，咪互相參考囉，乜頭乜路都唔清楚人地內政，支持乜鬼，搞掂自己先啦。

但如見到不人道處理，聲援下係應該，良知係冇分立場，唔可以因爲怕國際唔支持我地而就算不人道警暴都沉默，咁仆街嘅行為你估國際點睇？

所以要好清楚我哋聲援係咩原因，唔係支持佢哋獨立，係反對任何不人道警暴

算啦 連登不嬲平衡時空嚟 現實永遠同連登相反 我覺得24號有唔少手足出 聽日整啲加泰旗仔到時派先

我唔需要加泰人多謝我
但我撐加泰

罰你睇返一樓紅字

Do you support a terrorist group if they support you? No. Not saying Catalans are terrorists but what I want to make clear is that you don't blindly support whoever supports you. Another question arised is "why can't we save them if we're trying to get saved by others?" Just look at what we're doing to the brainwashed Chinese citizens. They are victims too. Yet we're utilizing them for showing the world how bad the regime is, instead of "saving" them immediately.

中到呢

我地既立場好簡單：

1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；

2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；

3. 沒有人應該單因政見而被判監。

對於加泰是否獨立，我地唔會、亦唔應該有立場。因為呢個係加泰人既事，唔到外人插手。但我地香港人一定會堅持捍衛人權、自由等普世價值。

樓主SPIN去加獨仲咁撚多正評

全世界冇一個國家出聲
全世界都係仆街
唯獨香港是例外

哥迪奧拿談民主：巴塞隆拿不可能在加泰獨立運動置身事外

異見分子：「黃絲」哥迪奧拿支持加獨 - 亨少

西方要bam 第一個bam鳩佢啦
人地上年幫利拎完歐聯 有冇人罰過佢 叫佢收皮？

成班都唔知咩係 freedom of speech

你覆呢句野真係賤過狗
望下自己929 啲文宣啦
望下自己友舉萬國旗啦
個陣已經有加泰旗 有巴塞文宣架啦
係咪割蓆呀

推呀

支共老屈香港支持分離主義，迫歐美割𥱊，等於貿易戰廢咗美國張香港人權牌

正義係有用
但唔係靠個義字行頭就係必勝
如果齋講情感有用嘅話
我食飯用情感俾錢得啦使乜用銀紙啫
講到底都係利益關係

冇錯.
就算全世界冇國家、冇人撐加泰
香港人都要同全世界唱反調.
都要誓死擁護加泰

其實真心，個法案就過，忍一忍，等多陣先risk得唔得？
大家拗緊美帝會唔會反面，而我地真係唔能夠100%排除呢個possibility, 咁可唔可以等過左先搞啊？
你話我自私又好，乜都好，我唔想因爲一個加泰而衰收尾啊！我地撐左咁耐，流左咁多血汗，死左傷左咁多手足，我唔要臨贏先黎輸

大家行俠仗義，等過左法案先啦好嗎？要贏一齊贏啊

平行時空？8月已經話緊我地港獨啦
國歌都作埋 係咪唔唱榮光 過埋條act 先？

第二段咪答到你
就算唔搞呢個集會，黎緊都一定越黎越多人喺唔同場合舉加泰獨立旗，亦會有越黎越多報導將兩地進行比較。呢樣嘢係無得逃避。與其俾外人無限詮釋，我地更加應該主動表明香港人就加泰事件既立場。

個集會立場同我地反警暴咪一樣。如果你咁驚咪學隔離post咁叫搞手改成支持全球民主抗爭囉

仲要敵人係赤納粹
新疆同法倫功幫我地咁多
你班人權撚一次都冇聲援過人呀
我真係唔明點解要淨係focus加泰
一係就聲援全球受警暴國家
仲有咁多阿sir留言都知咩事啦！

真
我覺得最多只可以平時遊行既時候舉下佢支旗
專登整一個活動專係支持加泰有少少危險

根本連登已經係平行世界
日鳩日話輸話畫面唔靚話休息
出到外面現場完全平行世界

睇到未？ 支持加泰既後果係拎歐聯 今年重準備拎英超

你而家選擇沈默，
只係反映你唔係真心擁護民主、自由
講到尾你都是係利益主義

收皮啦死五毛

加泰集會係我入紙既，等我簡單講下點解要搞

你驚會發生呢種事就更應該支持搞呢個集會喎

連登根本民智未開
前排又有風向話唔好裝修 過埋條act 先
連黃之鋒都出黎屌鳩你班傻閪

到今日又話 乜乜乜 過埋條act 先

好撚多五毛未瞓留言

做好主線任務先

等過左法案先支持啦好冇？小不忍則亂大謀啊手足
我地而家玩緊政治，唔好剩係講義氣，有勇無謀
人地對我地既恩我地一定記住，都可以表達支持，我都有係Facebook Twitter reddit支持佢地，但搞集會高姿態支持係另一回事

我覺得個搞手好撚高章添，完全KO晒日後話我地撐加獨既招

自嘲緊?
你咪其中一隻囉

英國都可以脫歐 愛爾蘭都可以獨立
全部有公投 依d叫民主呀

你係咪真心on9
我地係咪想拎歐聯英超
唔係
政治企錯邊係好撚大穫

佢都霎戇嘅
中國從來都冇當香港係自己人
香港人嘅待遇仲衰過當年六四班老解

香港場仗輸咗係連命都冇，醒未

無錯
政治就係咁
一係你唔好玩

集會個重心同國際點接收係兩回事

等於morey話stand with hong kong
可能佢係話against警暴嫁
但係全地球都覺得佢係支持我地五大訴求喎

隔離po個idea幾好

加泰爭議既解決方案

自由 我地鐘意點回應就點回應
用效益來睇係你既事
蝗覺得64冇錯 因為換來高速經濟發展 都係佢地既事

我最多笑佢地on99 樣樣野都用效益來行量

btw聽朝佢哋又開個thread話凌晨五毛又帶風向

同意，我地要做對自己利益最大嘅嘢先。

100%
總之高風險負回報政治上做黎做乜

依個真係贊成

各條線上同一敵人，新疆恐怖到無法想像既手法，亦都係各路人打緊既牌，地理上又近啲又係同一個地獄政權更加顯得同香港相關，仲可以標榜衰啲果句佢地一縮沙明日就係我地

freedom of speech 你明唔撚明
基本核心價值都唔識 講春企邊咩

（曲線）
學5毛同左膠講野
帶定頭盔.

我有睇下面篇文，亦同意呢個做法較好。

不完美可接受可以繼續改善
理性討論互相學習

對於你話香港四個月黎，好多行動都只係作出賭博，我咁睇啦：呢一啲行動都係香港人冇選擇之下唯一嘅做法，如果而家有得揀，可以做好啲，why not討論多啲。

盡量搵一個最合適香港人嘅抗爭方法

上次個反極權遊行講到幾普世，最後咪又係個個嗌五大訴求缺一不可
自己搞都可以搞唔清目標，今次集會支共仲唔全力模糊焦點屈你撐加獨
搞手講咗就個個信嘅話就唔會成堆外國報紙淨係報遊行發生衝突，爆間舖放個火都要成班文宣衝去消毒

講加泰警暴好過講獨立

加泰爭議既解決方案

點解唔趁有時間就討論多啲盡量去搵一個最合適香港人嘅方法

人哋出豉油你出雞
人哋加泰都舉左一支旗支持你啦
咁你咪舉返支旗去支持加泰囉

個飯$50你開張支票寫1,000,000出嚟俾做咩啫

你地既立場真係冇錯，我相信冇一個手足會唔認同，但要睇時機
我地死左好多手足，就算得萬份之一機會美帝會嬲9我地唔過個法案，我都唔想risk
背負住太多條人命

贏左你搞個3日3夜撐加獨，我都可以去足。但唔係而家

係阿美國佬支持西班牙統一阿，咁又點
話明講利益，鬼唔知香港由頭到尾都係美國拎黎打中共既一隻棋，但重點香港係棋盤上跟本係隻車黎

美國佬會因為你香港撐加泰，放棄一隻咁撚好用既車？ 跟本條例就99%會過，用下你個死人腦啦

人地聲援咪聲援，下次搞埋北愛爾蘭集會都得阿

重有你班撚樣唔該唔好成日當咩咩法咩外國係救世主啦
本土行動又唔撚做

屌 以為你真心

留住全篇文都係喺度表達緊自己嘅意見，撚有分化

文盲spotted

加泰爭議既解決方案

push

push
加泰爭議既解決方案

點解唔趁有時間就討論多啲盡量去搵一個最合適香港人嘅方法

最尾嗰句秒晒所有人

依家咪討論緊。但追完呢個post發覺呢到9成9都以為個集會係撐加獨仲討論到d咩

聲援可以
要搞公開大型活動可以遲D先

顧掂自己先啦唉

跟本成班自私撚樣唔想付出，一心諗靠美國老做救世主

我講多次，本土行動一定＞外國戰線
光復香港 時代革命唔撚係口號

本土派做既野，你地到底明唔撚明

加泰爭議既解決方案

佢on9仔來.
之前仲叫人改編美國國歌
冇撚腦

攻擊立法會，夠有人話攻嚟做乜，危險又無意義
火魔法又有人問用嚟做乜，危險
裝修到今日都有人問整嚟做乜，個畫面唔好睇

唔搞永遠唔知個結果點
兄弟爬山，各自努力

唔撐加獨但輿論上會導向撐加獨呀
講人權自由
搞左集會撐新疆西藏未？
點睇都切身過幾千公里外既加泰

推

講左好多次 呢個時間絕對唔可以撐加泰
要撐都唔係呢個時刻
搞手一係鬼一係單純/on9

agger
香港人做好份內事先

你呢啲係泥菩薩過江論.
自私、虛偽
香港人係有責任去為全世界發聲.
那怕對手係歐盟

同意
咩叫加泰？人地歷史自己熟唔熟？
係唔係忘記左煲底除口罩之約？
2014至今的努力化灰，全部手足送中，全香港人入集中營

問題係一件對香港冇回報、全世界都反對嘅事
惹火上身

可唔可以，唔好咁自私？
加泰個d都係手足來
人哋舉過我哋香港一支旗.

咩 freedom of speech
個加泰集會同 freedom of speech 有咩關係？
個集會對我地爭取五大訴庭自治民主有乜幫助？

p牌推唔到， 但支持。
香港其實都要靠美國英國幫，
根本無條件去幫人
做咗都係打飛機

諗唔到去既原因

遊行點同集會啊大佬搞手都講明晒個集會立場，你咁都可以話會搞唔清目標，會全力模糊焦點屈撐加獨

20號遊行都已經有加泰旗，以後遊行應該都會有。而且外國既支持九成都係靠遊說團遊說，你覺得我地唔搞呢個集會比人屈撐加獨難遊說d定係搞左呢個集會之後比人屈撐加獨難遊說d？

前日舉加泰旗絕對多過1支
還左喇

因為加泰舉過一次，一支香港旗
依家係時候要報恩

支持自由唔係功利主義決定
出黎示威上前線夠係犧牲機會高，回報機會少
但認為岩就照做

連登好多真心 on9

全世界都反對暴力，多過反對加泰
以人權為出發點，一個普通嘅集會就會全部轉風向？
未免睇得自己太高

agger

ok即係你覺得呢個集會立場冇問題啦，咁你不妨建議搞手除左加泰之外仲可以撐下其他受壓迫既地方

集會立場係反警暴喎，全世界都反反警暴？

又啱喎

咁你諗住點報答加泰？
人哋舉過我地一次，一支香港旗架
咪咁自私啦

人權自由個立場係問題 問題係加泰
加泰會被牽連去獨立 媒體會幫你導向
呢個就係我反對原因
我認同港獨 但我絕不認同呢家講港獨

人權自由個立場係無問題
打錯字

舉加泰旗即係撐加獨啦，大鑊喇今次，班舉旗撚拎晒成個香港前途黎還

舉旗你拎集會黎比？

一定要冷處理

西班牙係美國盟友,大陸係美國敵人, 幫加泰即係與西班牙為敵,即係同美國為敵,對抗大陸即係同美國同路人,咁明未呀?
宜家自己都形勢險峻,3000名手足被捕,冇美國佬支持會即刻收皮,連登仔宜家做左自已最痛恨既大愛左膠,咁明未呀?

虛偽冇錯

前日遊行有人齋舉加泰旗，你覺得乜都冇得枝旗易比人屈加獨定搞個集會表明晒立場易屈d？遊說團係邊種情況下易遊說d ?

你話媒體會幫你導向，咁加泰舉香港黑旗已經夠導向啦，你割左加泰蓆未

屌宜個真 勁多五毛推加泰集會 仲擺埋落行程表 但我真心覺得唔應該搞或者去

想知加泰做左d咩我地要搞集會幫人我認知中佢地都係舉左枝香港旗同埋話想學香港人咁樣去抗爭

睇唔出特登搞個集會聲援佢地既意義係邊到,定係加泰人做左d咩對香港人大恩大德要我地搞個集會幫佢地

講真呢d野各有各做,私底下大家同病相憐還同病想憐,最多咪私底下交流下抗爭心得,將兩地既抗爭connect埋當一樣野擺上枱明面化晒對大家都冇好處

收皮啦知名三毛

自由係不畏強權的
不論對手係美國定中國，
正義一定長存. 香港、加泰，
贏要一齊贏，輸要一齊輸

人哋舉過我哋一次，一支香港旗
有恩必還，
而且10陪奉還

巴打我支持你講既野
但係唔係好明點解佢加輸左我地都會出事

新疆

西班牙警暴，個集會係反警暴，個集會唔係講獨立係講人權

我地香港人冇言論自由？
想集合就集合 想講咩意見就講咩意見

民主 自由唔係我地爭取緊
你反而為左所謂利益 禁自己聲

未係.
連登仔都唔知，
人哋加泰舉一枝香港旗要幾大勇氣？要幾辛苦？

班農講過，而家講港獨太早。堅持五大訴求先，將真普選，真民主拿到手之後先有得玩。

我同Solomon嘅分析結論相似：而家香港冇軍力，聯合國承認港獨後大陸唔會理，照嚟出兵搞你。

記得我哋香港同加泰唔同。而家共產黨印緊銀紙維隠，(黨鐵同中資嘅)經濟損失佢哋完全唔放在眼内，佢哋有維隠部門做功課剪剪接接，利用裝修抹黑示威者，你越裝修得多佢哋越回本。

兄弟小心TG，連登有冇中共派嚟撥火嘅人渣。你信唔信我唔緊要，最緊要係保持頭腦清晰，不忘初心，堅守良心，繼續抗爭。

做乜都假，懟冧共產黨嘅對外經濟先至有出路。你唔先削弱中共部印銀紙機，打爛佢哋幾多嘢都係多餘。

憑共產黨黑社會嘅性格、你唔揸住共產黨嘅春袋，點都唔會有偈傾。佢哋有兩粒春:
- 外患:人民幣係吹出嚟。海外貿易一少就會爆。
- 裏憂:大陸人民畀香港嘅西方自由民主思想「教壞」，搞到佢哋好難維隠

真裝修師傅你哋自己圍内討論下，而家你打怪物係硬撼打佢哋手手腳腳(裝修)用扣自己 HP 同佢鬥燒，定係加強防禦，瞄準隻怪物嘅春袋打。共銀部印銀紙機就係cheat，無限復原藥水，你唔先拆咗佢哋cheat就永遠冇機會贏！

唔想被中共追討，呢場仗就要用腦去贏！盲力等中共窮到會去在乎啲中資喺香港死晒先出。

就當輪班都好，如果你哋覺得策略上可以嘅話，休息時期轉做和理非。和理非俾警察搞會搞到共警嘅國際image差到冇朋友。同時如果巴打絲打冇夾好咗同一個禮拜完全唔出手，但出嚟擒住唔聽嘅，就可以引啲喬裝現形。自己人就警告放走，喬裝嘅召喚神獸後公民拘捕。

咁就唔好推呢個post，去推個解決方案post，推到搞手接納

North Korea is irrelevant to HK
新疆同樣受支共壓迫

一定一定要冷處理
唔係唔使諗歐盟人權法

咁遊行嘅同時仲有舉美國英國旗㗎嘛
係代表向全世界發聲，追求自由

點解唔攪全球抗警暴集會，
包括埋加泰智利咪可以再多啲光環，
又唔駛驚網軍spin去撐加獨，
佢哋又可以多謝返香港人

知唔知做文宣成日係外國網見到5毛spin風向，而外國人又回應，有幾麻煩

而家唔撚係想割加泰
係要求聲援全球受警暴嘅國家，包括埋加泰
咁咪可以免去爭議，仲拎埋全球掌聲
做晒大家想要嘅嘢

唔好俾班五毛spin到風向淨係攪加泰

我唔係禁自己聲
只係唔會做啲對贏無幫助，仲除時輸左死全家嘅野

依家香港個形勢
我選擇堅決緊跟美國呢個大佬
冇左美國制衡支共
支共即時令香港即時變新疆都得呀
冇左美國香港係完全冇能力去抗撃支共

打錯字。Sorry.
巴打絲打冇夾好咗 -> 巴打絲打夾好咗

你呢啲係利益導向，
有違自由、民主
你對唔對得住加泰手足？人哋幫我地舉過一枝旗

加泰爭議既解決方案

去推呢個post

P 開唔到post
新疆一定要搞
而唔係踩綱線搞加泰

人地輸左唔會變新疆

PUSH

無錯
輸咪輸囉
最多入集中營
爛命一條
願來世投胎去西方國家

要撐埋其他地方冇問題，我都認同。但成班人講到個集會連搞都唔應該搞，不了

對唔住啦加泰人 我地真係冇能力公開撐你 但係如果你地成功o左 我會為你慶祝

咁個集會主題就唔該改改佢啦淨係講加泰把撚???

同埋如果講緊主題係講人權既,個集會應該改撚左做叫世界人權集會之類etc...,所有被打壓人權既,包括新疆,西藏,中東穆斯林內戰,非洲種族清洗,泰國,加泰....都係包埋係呢個主題入面

咁撚多人權問題你唔好逐個逐個搞個集會做咩個主題要定加泰人權既集會,定係香港人已經做左自由世界既領袖大愛得嚟仲有精力理埋人地d野

仲有中東同非洲一大堆種族清洗,宗教屠殺已經準備逐個逐個搞個集會集到去我個孫個一代

一齊沉船就好玩

每個人有表達自己既權利
去集合既人 係行使緊自己權利
係完全唔洗考慮其他人既利益
你因利益禁佢聲 咪同蝗一撚樣

依d基本核心價值 都未搞清楚 學咩人爭取民主

我準備好飛過去加泰幫手有需要既話打內戰我都準備為加泰人死,話晒大家都係舉過同一枝旗既手足

咁你咪去隔離搞手post到建議改名，去另一個建議post到推，你推個反對呢個集會既post 把撚？？？

link都比埋你喇，推到搞手改啦

美帝人權法支持香港係高度自治autonomy！不是港獨Independent！
之前美國參議員提左唔可以搞港獨，獨立被國際視為分離主義，但尖沙嘴有左膠高舉加泰羅尼亞旗聲援加泰獨立運動 ！
外媒幾日前已經見到中共畫面播加泰，字幕係香港人示威！
醒未？係咪想全部送中？

我同意召集人係一心想爭取人權同抗警暴

但如果呢刻有個更完美嘅解決方案
就係攪全球抗警暴集會，
而佢依舊偏執自己嘅諗法淨撐加泰，
放棄㴝巴嫩智利等警暴嚴重嘅地方
就係偽善

加泰手足
咁你就死去加泰參與個運動
唔好留係香港累香港手足

同意 唔好做多啦 自己都未搞得掂

為咗崇高嘅理想，
為咗加泰既手足，
就算輸, 都輸得光榮。

所以個搞手咪搞個集會釐清香港人唔係撐加獨係反警暴囉，就咁舉加泰旗同埋搞反警暴集會邊樣易比人屈加獨啊？有實質證據遊說團遊說都易d啦

咁麻煩你開不推文，要推去推解決方案個post

未係.
總之唔使旨意我哋放棄加泰既手足！
香港、加泰，一齊對抗歐盟！

全世界咁多國家支持香港
你淨係回加泰？
唔當其他國家人民係人？
你就係偽善者
你就係仆街冚家剷
你唔配有民主

支持全球人民爭取民主自由！！

因為加泰有舉過一枝香港旗

pish

香港現階段真係唔適合公開支持分離主義，雖然話係反警暴但當日一定有人舉加泰旗更大可能係黑警舉，目的係繼續抹黑五大訴求為港獨，想支持加泰可以選擇做冷氣軍師或鍵盤戰士

我地舉既加泰旗多過佢地舉既香港旗

完美實踐 Hong Kong First

無所謂
兩邊都一樣會輸
到今時今日香港仲未有差佬死你就知
香港示威者一方輸撚硬
只係差在仲有幾耐玩

加泰集會係我入紙既，等我簡單講下點解要搞

我地既立場好簡單：

1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；

2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；

3. 沒有人應該單因政見而被判監。

唔知邊個帶風向話個集會係撐加獨呢

你講野可唔可以唔好咁曲？再係咁我當你三毛

加泰同香港背景其實差好遠，場運動原因都唔同，唔好一時衝動搞輸自己

想問下你，點解明明有個解決方案post你唔推，係要推個反對成個集會既post？

連登仔好撚天真
乜柒都唔識
淨係心口有正義兩個字

如果到時候有大量人舉加泰獨立旗就唔到你去解釋，甚至有人會將加泰獨立同港獨串聯一齊到時候想支持香港嘅國家都可能退縮，想支持加泰可以通過Twitter 幫手推文，無必要搞集會俾人影相寫故仔。

on9 前日遊行有人舉加泰旗，得枝旗咩立場都冇表明仲加expect你加獨啦。咁驚比人話撐加獨係應該去推解決方案post推到搞手改主題，而唔係反對個集會

我唔係想錯你yui気,
不過真係唔好衝動

支持巴打

支持樓主
香港冇本賭

我心都期望佢哋獨立,
依家真係唔啱timing丫,
唔好搞la

前日遊行已經有人舉，日後應該都會有，要做你既話一早夠料做。咁點解我地唔趁共狗未進攻就表明左我地唔撐加獨只反警暴呢？咁樣你都驚比人屈加獨既話可以去推解決方案post架

全世界既警暴我都反對，全世界既反警暴我都支持，呢個三毛我甘心做

見五毛放晒風話搞
就知唔應該搞

sor冇回鄉證返唔到支那 唔知會唔會扣人工呢

全港之所以能夠connect
係因為對手犯嘅係道德錯誤
濫暴、濫捕、性暴力、將犯人送往無司法獨立嘅地返受審(送中)、隱瞞真相、非法禁錮、警黑合作、非法監控
港獨係政治問題，你點樣確保全港政見統一？

我地要嘅係贏，要政府失勢最後還權於民
目標係雙普選 之後再講自決
想一步登天只就會一敗塗地

唉 其實真係好矛盾
因為香港嘅context就係
我地無辦法靠自己武力爭取民主
一定要靠香港嘅國際關係去做
變咗一舉一動都好似做戲咁...
香港獨立唔講得
支持加泰都係禁忌
呢條路總有一日
到美國同香港人有利益衝突嘅時候
香港人要喺心裡面打定底

你不代表我啊ching

其實搞唔搞真係冇所謂，我覺得01係想我哋分化，對佢哋嚟講吹咩風都唔緊要。

冇錯，唔係人點解獨立你就去支持

搞掂自己先啦！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Sure la
但係一齊支持啦

點解要搞啲對香港政府不痛不癢嘅集會？ ？ ？ ？

呢度就會點為之成功？ ？ ？ ？ ？

覺得而家就好似游梁宣誓嘅心情咁

目的和手段要分清
你想靜靜地羸 定
熱烈地輸

Ok 你自己搞翻個

賭錢夠係十個有九個輸錢啦，又唔見賭場執笠

放心我好相信冇乜人去

加泰獨立根本好多鬼老都唔支持，隨時搭沈船

你太睇得起連登仔智商
之前個post ，
因為一千零一支香港旗而集體高潮.
話要報答加泰
（幅相甚至係冇影到係咩人舉）

輸贏我未知 但你肯定係弱智

你支持加泰，就即係同西班牙對立，大家三思

加泰係呢個世界上同香港situation最似嘅一個地方
大家都係喺一個國家中央集權底下 有著半自治制度嘅一個地區
而家雙方都正正因為要追求更大程度嘅自治，以至係自決前途嘅權力而同中央嘅利益有所衝突，繼而受到國家機器、警暴、司法不公打壓
一個世界 竟然有兩班人 追求緊同一樣嘅嘢：就係自己地方自己話事嘅權力 呢一場係一場意識形態嘅戰爭 加泰同香港 根本就係企喺同一陣線 雖然講唔上係唇亡齒寒 但兩者之一有任何失敗都會大大打擊對方士氣 反之兩者之一若然成功奪權 唔單係鼓舞人心 更可以作為實例 迫使政府正視人民訴求
支持唔支持加獨 唔係重點 但支持人民有權利決定自己前途就老撚都要撐！

另外想講 你地成日話要顧及國際輿論 要睇英國佬美國佬點睇 唔可以得失佢哋 因為打贏要靠佢哋
咁其實我想請問你究竟想佢哋可以做啲乜嘢呢？
係每一個歐美國家都要實施好似美國嘅民主人權法案咁樣你制裁共狗？
定係好似而家咁樣有人出嚟出聲譴責或者支持？

好老實講國際支援係非常之重要 係非常之有用
但係要贏到呢張仗 靠嘅始終都要係香港人自己一個當家作主嘅心態 不聽令於中央、支共 亦唔會歐美勢力話咩就咩
所有行動以香港人利益為唯一考量 啱嘅 就要做

冇一個國家會鍾意分離主義 亦冇一個國家會支持另外一個國家搞緊分離活動
但既然支持嘅係我哋一直所追求嘅嘢 而又唔會有害於嗰啲所謂支持緊我地歐美國家 咁點解我地要庸人自擾 要無限猜度其他人點樣諗 好似藍色窗簾咁幻想咁多問題出黎呢？唔係啱嘅就應該要去做咩？
如果我地追求嘅所謂自由 係要下下都睇住別人嘅面色來決定自己應該或者唔應該做嘅嘢 咁仲叫唔叫自由呢？咁樣嘅「自由」又值唔值得我哋犧牲左咁多野你爭取呢？

顧掂自己先喇，自己都搞唔掂仲話咩支持人，講出黎真係搞笑。和理非既能量同勇武既風險比你咁樣消耗真係好撚野。

推
而家唔係中共呢個大佬唔啱心水就揀過第二個大佬嚟跟
要有決心企出黎當家作主
革命係要靠自己打出黎

搞手食人血問題搵錢

Tui

自己人仲係度嘈緊出黎行唔好講咩獨立唔獨立
轉頭支持人地獨立係乜鳩野先

推一推先， 啲人連國際關係都未搞清楚就搞event

自私撚推

唔去集會唔等於反加泰

其實有心支持加泰 喺Twitter Reddit 支持就夠

攞光環係要喺自由，民主，平等呢d議題，咁先穩陣
不過連登咁多中小學雞，聽到獨立就9衝，算吧啦

香港人真係好撚虛偽
仲係到唱咩「祈求民主與自由萬世都不朽」

人地爭取民主自由，竟然可以因為美國唔支持所以就覺得唔應該撐？
同D人奶中國所以跪有咩分別？

到最後原來都係因為自身利益而去放低自己尊嚴
外國人尊重既係一D有原則而用自己方法去實行既人，而唔係無原則為利益而生存既人囉

點解你地唔會諗下今次係我地可以幫加泰而係為左怕美國唔支持而屈服？？？

果d講話咩西班牙法例唔俾你獨立果D，我唔知你係低級五毛定係點，但係唔該問心一句，
有咩地區獨立係原本宗主國有法例寫明可以架？唔好玩啦仲係到講法例？蘇聯有無法例俾波羅的海三國獨立？塞爾維亞有無法例俾自己分 裂成咁多個國家？就算美國自己由英國手上獨立出黎都要打仗啦！仲同我講西班牙支唔支持，一定唔支持架！加泰個經濟咁重要！因為咁先唔俾os 地獨立咋嘛！

咁我係支持加泰獨立，香港獨立

我去個集會有咩問題先，

可能美國係唔支持香港獨立，

但關我咩事，

香港同美國只係有共同敵人而互相合作，

唔代表我地所有行動都要聽哂美國話，

做美國隻狗。

agree

危險

要赢定係攬住光環輸
大家自己諗

屌你 整個咁嘅集會
仲要籌錢
唔好撚攪啦

完全唔明點解特登搞一個集會專俾加泰

每年六四唔係做緊啦咩？你見唔到每年d人係到講結束一黨專政，建設民主中國咩？

你又有無去？ 做咩唔撐支聯會？

食屎狗劉穎匡係咁既局

呢班急獨垃圾
廢到對熱狗都冇還撃之力
跟佢地方法去對世界最大黑社會支共
就香港變硬新疆

各位去睇下班農前幾日嘅訪問
佢建議我哋唔好同獨立扯上關係住
因為中共已經用盡一切方法
將我地標籤做港獨

5:40 開始

Don't get ahead of yourselves.

請大家冷靜
留住有用之軀將來大把機會支持加泰

香港冇 take 2
輸咗就入集中營

一班打緊仗嘅人

身心疲憊又損兵折將

仲抽調兵力開多個火頭

隨時全軍唔知咩事

最好一🥁作氣戰鬥到底

到左今時今日

大家都依然驚講獨立

之前就驚中共港共

依家竟然驚美國

咁不如以後都唔好獨立啦

獨立就算唔係我地一代人做到嘅野

但起碼要keep住將依樣野講出黎

將個信念傳落去先得架

唔日日提住

下一代邊個會搞獨立啊

你期望大家咩都唔講

中共就會比你無啦啦獨立？

Pish

64你食左？

睇完內文

我唔應該亂話人鬼

我明白三個重點都同獨立無關

但加泰本身喺國際上就係等於獨立勢力

香港搞聲援, 你特別標榜個三個重點都好

你無可能徹底地將加泰獨立呢樣野分割出黎

無論以咩形式支持加泰都好, 佢地要獨立係必然掛鉤. 就算你講明對佢地獨立無立場都好, 你都會變相支持左

Cutest gif ever !

推唔到照推

林肯同馬丁路德金都係共和黨，參議院又係共和黨主導。
舉林肯像、馬丁路德像、美國旗可以破局仲獲得參議院支持，絕對係本少利大

根本唔應該要搞

我地搞個集合騎劫佢地果個？

岩既，咁樣安全d

搞手食屎狗黎唔會聽你講

同意樓主

對人仁慈即係對自己殘忍

政治從來都係講利益

有任何機會炒車嘅事都唔應該做

做完我地得到啲咩？除咗大愛光環之外咩都冇

成篇文調轉擺係人地國家都係一樣

總結：樓主自私撚一個

tui

集會搞手係收錢撚

真係唔啱timing wor , 等我地贏咗先啦

上熱門上熱門

利申：我就唔會去既

國際形勢俾我地想像中複雜，認同係高風險低回報既賭博，支持唔攪

入錢入錢入錢
笑能死

加泰撚真係好撚弱智

其實樓主好撚啱

仲要得佢地啱，邊個反對邊個就係鬼

唔會去

美國支持我地五大訴求，高度自治咋喎，冇話港獨喎，我地不應同加泰分離主義沾上關係，太不智

當連登變返搶道德高地說話都無人屌果陣
就知邊面有問題

小碎步真係好勤力 24小時唔停咁狙擊人
唔講仲以為有錢收

人地獨唔獨立關香港人咩事
我剩係知依家香港自己都未顧掂
稍有希望就係利益上吸引美國幫手

你會唔會叫非洲貧窮兒童助養翻你？
就黎連做人嘅尊嚴同權利都無嘅時候走去玩火？攪手唔係五毛引火燒香港人就係左膠上身

所有香港人係命運共同體
雖然成日話兄弟爬山各有各做
但有人攪/去就代表所有人都要負責任

宜家你去加泰集會係等於拉所有兄弟落水

其實政治野就係自私架啦
你估個個國家都咁大愛？
係冇 全世界冇一個國家係大愛黎
所有野只係利益

有佢啦 輸左咪算 班on9係要搞

Too risky
Don’t support and won’t go

一定吾出，香港人勢弱要靠歐美撑，你撐加泰等如否定歐美，咩logic ?

加泰集會根本係個局，集會之前就互相指罵攪分化；集會之後又估計唔到外國會點睇。唔好以為香港可以只靠自己對抗極權，攪手居心叵測，但一定勸唔掂

推依個

請問你係幫香港人爭取緊定幫歐美爭取緊？
幾時加泰爭獨立變成同歐美對立？

香港自己都未搞掂

Agree

長期置頂

咁你星期四咪舉支西班牙旗去對沖下囉，喺度講班人就唔搞？

我覺得係贏左無得分 輸左都無野wo
美國幫你係因為利益 唔會因為你支持加泰就唔幫你
再講 美國唔支持加泰但係都無話反對加泰 只係話應該西班牙自己解決（其實trump trump之前對香港講過同樣既說話）
支持加泰只不過係民間自發既行動 既然你都識講加泰人唔會黎香港幫手打狗 唔通香港人又會過加泰幫手建國咩
你都知既野美國佬會唔知？所以支那加泰只不過係取態問題
可以比世人知道香港係企係自由民主果邊 會同全世界同樣支持同一樣野既人企同一陣線
如果自己都唔咁做既話又有咩說服力叫人stand with hong kong?
其他國家國內都大把問題要解決 點解要理你香港人？
就係因為我地而家fight for freedom

睇唔透.唉
人權法未過 美國唔支持加泰獨立
如果真係行錯左一步 或者可以對外文宣我地其實係支持緊民主方面..
但其實特登整個集會會唔會做左多 舉下旗其實就ok

加泰獨立的支持度越來越低……所以西班牙政府可以越來越強硬。香港人支持加泰雙方對話可以，支持獨立連民意都可能輸埋。

咪撚再嗌打倒共產黨驅逐共黨啦
都係把口咋嘛
我哋係要係中共set嘅制度入面爭民主自由吖嘛 搞錯就失歐美支持就輸㗎啦

普選都未做到 獨乜撚野立 一講獨立你得返50萬人支持都冇呀 一步一步黎 一步登天跌撚死你呀

其中一個原因係幾千個手足比人拉緊，點輸？盲撐才是自私，對手足唔住

我覺得啦， 麻鷹唔管管雞仔， 點都搞掂自己壇野先啦

唔係自私，而係太多人因為今次活動而犧牲

加泰集會容易失焦，好易關公災難
咁就真係一鋪清

同埋我哋同加泰既運動起由唔同
就咁話支持加泰真係有風險好易比人話鼓吹獨立

香港都未搞掂，支持自己人先

人地歐洲鬼佬遊行撐你地果陣對香港都冇實質幫助
咁佢地就唔出黎？

推
國際形勢下我地唔應該有任何公開行動支持加泰

認同樓主

無啦啦搞支線
對唔對得住死左拉左既手足

仲要咁突然，鬼到爆

你仲念住靠美國？
嫌美國害香港唔夠？

支持民主自由有咩問題 唔通多人去 美國就唔支持香港？ 喺一個冇大台嘅抗爭 有人想支持 我唔見有咩損失

五毛唔洗覆

贊成 冇左美國 會好大鑊

我地唔支持人地
但又想人地支持我地

呢個啱 其實唔係示威就一定係普世價值 撐警都有集會啦

加泰都話拜香港人為師，我哋點可以唔報答？

美國一年同中共打貿易戰收幾百億
諗唔到點樣美國先割席

係呀，同美國打對台甚至割都會幫你，有利益丫嘛

同意 有搞集會ge 心力就搞多次美國人權法案啦 參議院都未過 就鬆懈哂咁

由得D左膠豬自己慢慢搞
大家堅決唔出現呢個集會
到時人數小
反而可以宣傳香港大部份人不支持獨立
借勢向世界宣傳
反攻支共一向老屈抹黑香港人搞港獨

衰左咪 「唔支持但理解」，有泛民打完場咪得，記住無大台無包袱

唔好做啲野 比人被港獨

當香港國際戰線岩岩開始個時，
日本有個好少人既集會支持都好鼓舞好開心

因為人地舉香港旗都係為利益
唔好咁撚蠢
你估人地真係支持你？
人地見香港有國際關注黎痴金康咋

比起加泰
我哋係要搞救救新疆集會呀
新疆先係connect 回教嘅大春袋

推
坦白講我都唔支持香港做呢一樣野，先莫論個人立場係點(本人撐加泰)，但我認為個人立場撐佢地同攞香港累積到今時今日既成果黎豪賭係兩回事。
我唔介意用個人名義幫手聯署，課金或者twitter幫手文宣，但其實用”香港”名義都搞活動真係好大風險。
因為可能喺好多外國人同國家既立場黎講加泰獨立係錯，如果撐咗大部分人認為係錯既野，香港會好危險。
再者，唔做又唔會錯，唔會俾人屌，但做就有機會奶野，咁點解要突燈去做？
諗唔通。

伏味濃，自己都打緊仗，仲亂咁支持，果然大愛。
行申：絕對唔去

港獨旗都有人舉撚咗幾個月
唔通又割咩
遊行集會200萬人 仲要冇大台
入面有200人 甚至20人有另類主張有咩出奇
我地要包容意見 唔係割席
外國政客唔係白痴 呢啲簡單邏輯概率嚟
切忌唔好好似中國人咁
要一個大台加一個總路線
邊個偏離路線少少就批鬥
呢種潔癖諗法真係會害死香港

支持加泰獨立集會
不如搞支持香港獨立集會

同走鋼繩有咩分別 高風險 低回報 全球覺得香港人係善心大愛又點 美國政治意向係唔支持加泰

你幾時見過乞丐去幫乞丐聲援？

左膠自己唔去抗爭
一味沉迷「好感動」「靚畫圖」
如果我係被濫捕濫告手足
見你搞啲無謂支線真係心灰

人地加泰都係順手掛支黑色抽氣扇
我地1020已經有人拎加泰旗回應左
唔需要突登搞集會支持

舉港獨旗同搞港獨集會係兩個層次既事

人地要搞關你差事，你咪唔好去囉

講幾句就講到要報答？
大馬咁奶共但有人搞撐港集會你報答未？又有啲大陸人冒性命危險撐港你又報答未？德國無視中共收政治難民你報答未？日本G20第一個講香港你又報答未……

你咁樣會得罪EU大佬德國
黃台瓜分分鐘被遣返香港

又一個01 分化撚

香港人係乞丐
乞丐就就乖乖收爹等人打救咪搞咁多嘢
唔好再對外國嗌weconnect啦 嗌disconnect啦 一冇jetso就割都割唔切

支持抗爭 =/= 支持獨立

咁講Free Tibet都係分裂國家
You sound just like the ccp

我覺得因為佢地舉過我地一枝旗而舉行集會支援佢地
好容易比d 立心不良既三毛有位入我地
因為一向我地英文既文宣都唔算好充足

我地香港仲有好多part 需要聲援
我地搞掂自己先啦

無啦啦撐分裂人地國家真係痴撚線，名不正言不順

根據你嘅論調，我認為將被捕義士當condom換取實際政治利益仲好

我同意啊

但都要keep住同人講架

運動初中期都仲有人會舉獨立旗

依家純粹因為美國唔支持

就一支都見唔到

重申一點

唔係話要即刻獨立

但起碼要將獨立掛係口邊

信念係要keep住同人講

唔繼續講

下一代就無人搞

好奇點解你哋泛民支持者會得出啲咁嘅結論？
你哋係咪一直活喺共產黨嘅陰影下，定係因為你係中產，所以真係好驚失去努力爭取返嚟嘅成果？
搞個集會就遣返
咁德國仲有人權？

好多人都想拎光環
一反駁佢就話怕得罪美國
認真如果唔係對佢地有足夠了解
唔好就喊支持
仲要代表埋成個香港咁去支持
5大訴求係大家行出黎既原因
香港人最僧比人代表

所以當日大家唔好怪人唔幫梁天琦出聲
佢地都係唔想take risk去得失選票同支持

一定本大利少，平時遊行中間插加泰旗仲解釋到，呢次點諗都拆唔掂

明唔明乜野係民主呀
有多元聲音，有人支持加泰有乜咁出奇
關拉哂兄弟落水撚事

其實係兩件獨立既事
不過搞革命應該係要做好自己先

人地係搞獨立
香港有3000個人 連同家屬有最少一萬人
會比呢件事被消失或教育都似
唔好以為集會咁簡單
參加得就係表態
人地只會話你地有大台搞
搞分裂國家
習大大講 分裂國家係粉身碎骨
你自己唔粉 但呢3000位會代你地粉

吹撚到世界末日咁，唔認同味唔撚去囉

時機真係好重要，尤其是而家真係關鍵時刻

參議院一路無消息，唔知Mitch McConnell係咩取態，可能就係等香港人自己犯錯唔駛提前

就算要搞都應該等Trump正式簽咗先好搞

樓主講得啱，香港無take2，加泰衰極都唔會入集中營

我真係寧願搞民主中國集會
1. 等大陸冇藉口講我地係顏色革命，針對返5大訴求
2. 令14億部份人覺醒，不再同我地作對

世上最高級的人種也以香港人為榜樣，香港人簡直自豪！
大家惺惺雙惜，互相支持

著名五毛Lion_King都反加泰集會
大家睇路

咁咪抗爭到直至嗰3000人都唔會粉身碎骨囉
你唔係當佢哋condom吓話

四個月嘅血汗
自己諗啦

但而家搞集會嘅人係右派喎

講得岩，話我自私撚都係咁，自己都未撚搞得店，憑去咩支持人先，支持完加泰會有軍隊黎幫你？

人地面對警暴,你支持下佢無咩問題
國際線都有D無乜利害關係嘅地方支持我地啦
都係果句,你地咁撚樣同NBA D撚屌球員有咩分別
咁都要驚輸

我終於明點解啲人話連登仔咁鍾意標籤人地五毛，你反駁我都好啊，我覺得你想搞散場運動唔通我又一來話你五毛咩

但加泰其實已經過咗公投 民主係普世價值

鬼佬大部分都唔支持加泰獨立，我地咁癡埋去，變成支持最小公因素，而唔係最大公因素

佢夠邀請泛民同陳浩天啦，你唔講
分化燃

問題係好多傻仔睇唔透成個大局就話唔去既都係五毛

支持加泰 西方轉軚 無必然關係
不贊成只係投機 先支持人國家
政治當然是利益遊戲 但係都要立場統一
唔可以自己爭取自由 民主 轉頭就反人獨立
第日trump 講兩句 話不支持台獨 藏毒 彊獨
我哋係咪又唔出聲 然後隔幾年又似今日睇
陳巧文咁覺得自己落後
我哋只係一般人民 要搞到好大 死人 加國際地位同利益先得到少少西方支持
唔好睇得支持加泰活動咁有影響力

搞西藏新疆好過啦
五六十年代開始極高壓統治，近十有成百幾個藏人自焚
新疆大家就知咩事啦
但呢兩個根本叫天不應叫地不聞，又一定唔會得罪任何人 (除咗支那狗)，仲可以重提共產黨嘅邪惡
佢哋絕對更値得搞

全球集會

樓主講得啱

係
參議院十分唔樂觀
加埋美國商會施壓

請大家信下班農講
獨派不應過早行動

聽完樓豬講
要撐LBJ了
外國人撐香港 = 撐港獨
真係無乜義務要幫你班港豬爭取民主自由

無所謂架，就算同美帝割為利益都會幫你，用3000位Condom仔換大愛光環好抵

你當個撚個外國人係蝗撚？郁一郁話你想港獨？
依家加泰嘅問題已經唔止係獨唔獨立，而係佢哋嘅示威者同我哋一樣都面對住警暴呢個問題
你哋成日屌香港警暴嚴重無外國人或者組職發聲
咁依家又唔幫下人？
又唔係要你賣軍火俾佢
究竟怕乜鳩

推 講得好岩

條友獨派
明知美國參議院24號討論香港人權法
佢就特登咁急24號搞加泰集會
為乜

有人帶風向加泰集會

人地有眼睇
雙普選係基本法寫落既野
鬼佬識分
加泰一路想點鬼佬唔知既咩

同意
加洲獨立早幾年都有美國人提出過
唔通我地又要 connect 咩

加洲獨立只係提出
加泰獨立已經過咗公投

推，加泰真係咪亂搞，外媒點報你無得控制

休息撚兩星期前都係吹呢啲風
結果呢？0票反對通過

根據啲大愛撚所講有自由就一定要盲撐，所以支持分裂美國都好正常

自己都未搞掂去撐其他地方都算，仲搞集會

p牌表示同意

盲腸，其實我地舉返幾十支已經有鼓舞功能

只要有1%炒車都唔應該做
咁有好多野都唔做得
71衝立會唔撚止1%tim

總之我唔去
要去既自便

完全同意

唔係自私
而係香港人真係冇條件去節外生枝
自己都未搞掂

唔好再講要爭取其他人支持啦，上面班人唔值得

舉一支旗就幫人打飛機，美國都冇咁好待遇

點撚樣啊，講得好撚清楚係警暴問題
唔撚識睇字？

加泰爭議既解決方案

搞手唔會聽你講

今日可以當巴塞人係condom，聽日人地當你condom

我覺得其他場合舉返幾十支同專登搞集會係兩個level，一個unofficial 有咩發生左都可以spin，一個有齊人頭點好人數，冇左彈性

因為Nancy姐撐法案，所以先極速提前，McConnell一直無表態

嘩，真係當人condom㗎喎你

下次唔好再叫_國幫手啦，人哋幫完你，
分分鐘話返，吓？我有求過_國幫手嘅咩？

反加泰集會反到走火入魔

stand with Catalunya

依個岩，外國幫香港因為有利益
但你諗下外國幫加泰會得到咩利益？

自私啲講，我地可以以個人身份支持加泰既自由民主運動
但以港人身份真係好？？

呢個時間真係應該問下Gphone意見，Rubio想唔想我地呢個時間搞

唔去係自由
但而家擺明成堆打手破壞緊人地去嘅自由

你問？

同意
泥菩薩過江
香港冇輸既成本

有冇發現通常都係凌晨兩三點先多風向po
再配合紅底01認證

不嬲抗爭唔係鬥做得多啱既野
係鬥小犯錯

好文必推

唔支持就係hk01,on9共產黨思維

港獨撚集會，唔會去

我識Gphone，Gphone唔識我
搞手自己都識佢，問完先再搞啦

搞手食人血饅頭，唔會問

推 咪撚去 搞死場革命㗎

無錯，太多豬隊友懶醒以為咁make noise有用

I don't think the host is selfish. He looks at the big picture 30000 miles above ground. He tries to be proactive and anticipate RISKS. That is MATURE way of dealing with decisions ! His concerns about reactions from other stakeholders (USA) ARE reasonable !

Life is a matter of RISK CONTROL since we don't know the future.
Example - The young man did not anticipate danger, did not swing his head left and right to check for popo before he throws the "bottle" yesterday. Absolutely NO RISK control. Result is disastrous - Over 10 years, hopefully not life sentence, in jail.

Being proactive is always more effective than being reactive. People that are reactive respond to some unanticipated event ONLY AFTER it occurs. Proactive people anticipated possible challenges before event happens.

Winner Anticipates !
Loser Reacts !

Which type of learners do you want to be ?
Proactive or Reactive ?

美國,歐盟,不是為了支持香港,而是為了打壓中國而打香港牌。當然政治是互相利用,ok

香港無端支持加泰等於搞亂歐盟。

港人勿去搞亂歐盟,請對準中國。

從來都唔係為攞所謂「國際光環」
係支持加泰人啊！

如果為咗光環，我希望香港人唔好攞到和平獎

千幾個連登仔發反對通知書比加泰集會

劉細良條鳩頭軍師果陣話光復香港時代革命會比人spin去港獨，唔知係咪又係同一班人開口埋口話再叫會輸要停

我都係咁念
點解冇印尼

我見到一班lebron 係到

"有冇發現通常都係凌晨兩三點先多風向po "

what is your point???

P

你都幾撚自私

心入面支持好啦

咁大家一齊去facebook問下Gphone啦

自私都係咁話，顧掂自己先.，冇美帝歐盟國際支持，就算香港人再勇武D都要輸，根本裝備唔對等，一定唔夠打

同意
要做大愛撚唔該都搞掂自己先
正如First aid第一件事都係自身安全

自己都未搞掂 就去幫其他人
發起條友個腦係咪裝屎

I am sure you will the next Warren Buffet !!!!!

That 's kind of what he says about how to be RICH :

1. do not lose money
2. do not lose money
3. do not lose money

What can this principle be applied here on EVERY protestor's decision?

Did people learn from yesterday young man ???? 20-30 ft from popo... did not check 11 am postion, the head faced ONLY at around 2 pm position. Of coz. easy arrest and >10 years jail !

pull

呢段時間每朝起身第一件事就係碌新聞，希望見到參議院提前嘅消息，但每朝都會失望

呢位同胞你好

去珠海退休好唔好？

721 831 101

好悶呀，睇下日期幾耐之前啦支那狗

心照啦
每次都係凌晨兩三點就一堆ac帶風向
一次就話巧合 次次都係咁就

推，我一定唔會去。
唔好比人講兩句就想去，自己有返獨立思考，搞返清啲國際關係先。
而且我地未贏架，唔好撚鳩自己得唔得。

臨時政府耐唔耐就出現一次

因為無利益而唔發聲咁同LBJ有咩分別

隔離po話轉全球民主抗爭集會
連登唔一定全部鬼
連登都有唔少人會出去
如果有咁多顧慮 唔該搞手回應
仲有時間討論 真理越辯越明

先唔好講做完國際會點諗, 有手足因呢個其實唔直接關我地事既集會俾人拉既話, 就已經係蝕緊

舉旗已經夠

Oh yes wor

民族自決是國際人權公約第一條第一句
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援CATALONIA

如果支持加泰獨立，係咪都支持烏克蘭東部獨立？呢個問題德國法國都唔想答。
警暴問題香港比加泰嚴重十倍啦

你覺得美國今次撐香港係因為要捍衛民主自由咁你咪去加泰集會捍衛下囉

如果你覺得美國撐香港係為左利益，要燒支那春袋嘅話，咁你就唔好去撐加泰倒美國米啦

你哋班偽善撚，自大撚

西班牙係歐豬國家，經濟實力好弱，歐盟都唔會聽佢支笛啦

按你哋嘅邏輯，美國冇義務幫香港，英國嘅義務亦可以解釋話喺回歸後就冇咗。如果係咁，國際戰線就唔會咁成功啦

同埋加泰好多專業人士，知識份子，可以幫我哋打歐洲戰線，歐洲戰線一直都缺乏文宣，呢個集會可以幫我哋擴大國際影響力

之前連登都好多人話舉美國旗，整民主女神像冇用，結果呢？

推！

連登邏輯：一個集會就會得罪成個西方社會

推唔到，大家用下腦唔該

認同說法 幫推

自己香港都水深火熱中

感謝加泰支持香港日
-完-

明知係有心人分化

但係本身爭取自決/獨立就應該stand together
話唔去 驚得罪美國既 你諗下自己同班奶共撚有咩分別

同埋無人on99 叫你兜口兜面撐人獨立 講兩句反對政治檢控 警察濫權好撚難？再唔係話 自決自由
得罪講句 咁都唔撐 我真係睇唔到大家係fight for freedom
變成fight for yourself 咋

點解要係你答？而唔係當地人民/議會決定

知唔知點解得4成投票率？
因為有班警察圍9住個票站唔人入呀
咁都冇問題？你用下你個腦諗下啦

就算得幾百人出都會係國際上俾人報成香港人支持加泰獨立，用毅進制仲會俾人講成數以萬計

毅進制撐警十幾萬人，咁香港人係咪撐警

火魔法、裝修都有1%炒車
係咪都唔應該做？

點解 唔搞 陳彥霖 慘案 集會？

你就偽善撚，大愛撚，自私撚
新疆同西藏俾中共搞咁搞，多次發生人道災難同種族滅絕
你唔去為呢兩個地方搞集會？

夠中肯

所以集會搞手好撚鬼

可以參考

加泰爭議既解決方案

真係好危險

如果外國覺得我地想獨立

咁美國好難幫手

咁點解之前印尼同伊拉克唔搞集會撐佢地?去過巴塞睇過巴塞就當自己識加泰呀

同埋每次集會都有手足中伏俾狗咬 為哩個冇用既course犠牲好唔抵

自身難保仲去幫人 醒下啦留返啲精神救自己

兄弟爬山 各自努力

咪係，Good point

自己都未搞掂，近D 新疆又唔理。都唔知加泰做乜鳩= =

連登風向話唔搞啫係要搞

自己都未搞掂 仲搞其他

要自己畫，冇得買，好辛苦㗎

咁你憑咩要人支持香港 我地有民主人地都唔會有既得利益 但如果我地一輸 人地又要承擔可能同中國既既不良後果 eg. NBA
非引戰

有加泰集會又如何啫
唔支持既咪唔好出
就係咁簡單
大家都識講老美為利益
一個半個集會當睇唔到有幾閒
喺香港既連登仔女都唔係個個場都知啦

true推

Dllm唔好淨係ban人活動又唔提另一啲可以support到加泰又唔得罪外國嘅建議 最撚憎就係樓主你呢啲人 乜7都驚 輸民意 輸戰線 你唔做撚知會有咩效果啊？ 真係覺得唔值得冒呢個風險就俾下其他建議 下下都淨係識諗自己唔理其他人怪唔得知咁多手足俾人拉冇人救啦 睇死樓主都係嗰啲一見到狗就跑冇諗過救人嘅人

已經有人講擴大主題至全球

搞手屌鳩人分化撚

唔好傻
LBJ出事係因為企錯風向位
若果真係要講言論自由，人地唔通支持中国又唔俾咩？
政治不嬲偽善污糟。

唔支持搞

咩怕得失美國
咁同中共啲白色恐怖有乜分別

可以另外搞疆藏人權集會，你唔認同加泰人權集會可以用腳投票唔去

無大台不嬲自由參與

你咁睇同國際點睇 係兩件事黎

冷處理加泰

唔去 講完

大家都係為自己
講咩自由民主
Fight for freedom
人唔笑狗都吠

將個集會主題改左 反加泰警暴 應該理想d

真係自爆炸彈黎！有幾十個人舉牌支持加泰獨立，對家就可以大做文章！

道理無人唔知，但點解香港人出來，咪就係為著民主自由同人權，不畏強權既精神，你話加泰係為著從美國獨立出來就話姐，你話日日集會就話姐，一個集會就會影響到美國既決定咁撚驚，美國都話唔支持港獨啦，你係咪要屌灑示威講港獨既手足

官方取態同市民一直都係兩回事來，官方唔會因為你一個集會就轉態，但西方市民可能會因為你大細超就覺得你根本無自己既精神，同支那一樣，只係利益至上既牆頭草，到時中共加d利益，政府跪，市民都接受唔理你，所以我都可以話比你聽，你唔去一樣有果所謂既1%死既可能性，咁不如做返自己

你係真係咁撚驚果1%可能既咪係同一個時間搞個全球反警暴集會分散d人囉，係度嘈有撚用

成班自私撚，食屎啦

你係咪想香港好似LBJ咁輸到冚家產？

岩 真係唔好再出現加泰集會，會送頭架

唔係完全噤聲
遊行時舉旗就夠 唔洗集會

我都唔支持加泰集會

香港人分身不暇的時候不如集中本土線先
唔好一有時間就攝滿晒仲要係不太相關的活動

國際線其實主要係美國人權法
我地要做既都已經基本做晒 過唔過唔到我地話事
係時候集中番晒本土戰線！

世界上夠無咩國家支持香港獨立啦，呢班仆街影響曬我地國際戰線係咪要譴責要越洋追殺呀
國際社會唔會因為你一支旗仔一個集會就轉曬風㗎，反而受益嗰個會好感激，寧買當頭起呀

香港自己都未搞掂學人幫人

全力搞掂佐港共做咩都無人阻你

的確我都覺得國際線太多，但我唔鐘意既係佢唔係要人專注返本土，而係要人為著利益，放棄自己既信念，又屌人搞集會又順咁

撐左加泰好多年啦

哥迪奧拿幾年前仲教緊拜仁時高調出席加獨集會
仲戴黃絲帶教波

人地係外國教波都未驚比人屌分離主義, 你洗驚?

正確既事就撐, 就係咁簡單

岩呀 你地集會支持 各有各做 我就唔會出既

香港自己都顧唔掂 走去支持加泰獨立 無錯呀 無論你點講都好 共媒一定spin去香港支持加泰獨立運動

香港依場運動一定唔可以比人spin去獨立 如果唔係後果好嚴重

覺得搞咗之後會拖累國際線嘅睇下:

搞加泰集會嘅後果，其實兩句就講完

Foj 叫人唔好講咁多野, 會影響nba 同球員利益
連登仔就屌佢虛偽, 垃圾

我地講做正確既事, 反極權反警暴

但一講加泰, 就勁多利害關係分析叫人唔好做, 仲衰撚過foj

係呀係呀, 莫利都係比支那spin 去話佢支持港獨

咁所以nba 所有球員都應該禁聲, 怕左支那, 唔好支持莫利

上面d reason 其實未又係foj 個理由
你地同foj 一鳩樣, 有乜資格屌nba d 球員唔敢幫莫利手

香港人自己都大把唔接受獨立但支持五大訴求啦
國際社會唔會因為你一支旗仔一個集會就轉曬風？我答你就係有可能會，一樣做左唔會對五大訴求有幫助而唔做就肯定冇影響嘅事，做嚟把撚？
因為一堆大愛搞手去攞光環食人血而去risk香港前途？不了

帶風向?? Who really cares???? Night time is the best time for thinking straight with a cup of coffee .. right?

What we should care is whether :
1) claim is clear and specific
2) data and evidence is provided
3 ) warrant provided reasoning on how data supports the claim

It's rational discussion. If you have a point, post it. Try to convince others basing on your CLAIM, DATA, AND WARRANTS

但其實只要有人搞集會，你阻唔到人去，都阻唔到人搞，只要佢唔係集會主題係支持獨立，民主自由同反警暴同香港示威既核心價值一樣，一定會吸引到人去，預期違反核心價值咁反對，不如冷處理或開多個反警暴集會分散焦點

我無話唔支持呀 我支持加泰

莫利就係因為比人spin左去港獨搞到個風波咁大 唔係唔出聲 係唔應該係依一刻出聲
香港依家水深火熱中 走去打多條戰線做咩？

我都無話唔支持集會 我話各有各做 你地集會支持 加油 我就唔會出既

除左所謂策略，真正嘅justice 亦係能令人真心真意信服同埋申出援手，堂堂正正嘅手法

加泰同我地一樣，承受緊不公平嘅對代，一樣清晰自己文化嘅獨特性，佢哋攞左勇氣出黎爭取獨立stand with Hong Kong. 我地就連講支持嘅勇氣都冇，咁冇義氣？

其實策略而言，我亦唔覺得避談獨立係好方法

我地同加泰唔同，香港手握嘅係各方最貪圖嘅經濟利益，美帝唔care加泰，係因為加泰對美帝冇利用價值

但係美國唔支持加泰獨立，亦唔代表唔一定唔支持香港獨立，政治永遠只講利益，有利益，就自然有藉口支持你，冇利益，佢一早就話香港係中國內政。

因為侵侵最想嘅就只係攞盡中共方面嘅經濟利益，while keep住香港唔會有大變動，香港獨立/一國兩制 佢依家有得揀，梗係穩陣揀一國兩制（因為連香港人自己都唔敢講獨立）

注意佢一路都係留一手冇講過支唔支持獨立

我地day 1 到依家其實都要keep住有攬炒嘅準備，攬炒唔只係對中共，更加係對美帝，係要話俾美國話俾全世界知我地唔會再信一國兩制

香港獨立/一國兩制 我地唔應該俾侵侵揀，應該香港人自己揀，唔係求美帝支持我地，係話俾佢地知我地有獨立嘅能力同決心，我地與普世價值國際社會同行，堅決唔會再信邪惡中共一國兩制嘅謊言，同埋如果一國兩制我地就會同所有持份者包括中美一齊攬炒

大家諗下我地如果用妥協嘅心態，到中共同侵講掂數，再做下show扮話回應你五大訴求，到美國開口話唔支持香港獨立，話支持一國兩制，到果日就會係香港真正回歸中共嘅日子，香港就會重複 加泰下場，光復無期

大家唔通真係信中共會回應我地五大訴求？我信佢會講，但係絕對唔信佢會做攞...

要講獨立，就要ASAP. 過左貿易戰時機我地永遠都唔駛指意有機會再講，慢慢迎接中共嘅滲透，你可以話pass the act先。ok. 但一定要before trade war finish

自己都搞唔掂，人地加泰三日傷二百個差佬，你香港有乜資格去幫人集氣呀

我哋二千六百個被捕義士又唔見你咁上心

同意
班撐既都唔知係咪警犬 驚被清算
無所不用其極 任何有機會取消法案既佢地都做
驚第日移唔到民

Agger 推

推...

Push
Support樓主
咪鬼去加泰集會

而家好多人屈港獨, 小心被人屈

成個post咁多分化撚 幾時各自批鬥

nba 都水深火熱啦其實
foj 作為大佬幫班細既著想無錯

支持加泰，係良知問題

就等於你知道黑警打市民，係唔啱
黑社會勾結政府，係唔啱
黑警無差別攻擊，係唔啱
去唔去由你決定，但我絕不割𥱊

Push
好易比人屈

如果我地Stand with 加泰，咁先頭stand with hk 的議員箅唔算上了賊船？

係咪做多左?
而家香港同加泰既事都係非常政治敏感的, 先唔講係咪撐加獨, 但你呢個集會睇上嚟係將香港同加泰連成一線, 令香港同加泰既抗爭事件變得更具爭議性, 分分鐘搞到兩個地方都變成燙手山芋, 無人想再插手幫.
自己都未搞掂就去撐人, 分分鐘害死埋對家.
如果你唔係想提高香港人權法出事的話, 要搞就搞個全球抗警暴, 唔需要專登用加泰做主題.

屌你老母 我就係想獨立 咁點？

其實點解只搞一個集會淨for加泰？
索性搞到民主自由集會，然後聲援所有追求緊民主自由嘅國家/城市，咁唔係仲好咩？

有無巴打絲打介紹下催淚煙咩味？

躝啦冷氣狗

撐加泰獨立可以買張機票去加泰撐
加泰有民主自由 係無獨立
同香港情況兩回事

當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

Agger

去日本啦你

如果我好你好者冇病冇痛，你叫我去幫個傷殘人士，我義不容辭
但我依家都傷到得返半條命，你卻要唔去醫病而去救人？

你地拎班被捕義士去做賭注拎光環(或者同時真心想撐佢地)就唔自私？唔無恥？

你個標題又誇張左d, 但大致同意

都係果句，想攪咪攪，贏一齊贏，扑街一齊扑

過去讀大學

參議院同眾議院係兩個世界來

Fight for freedom. Stand with Catalonia

你支唔支持依句野？
如果唔支持，你憑乜野要其他人stand with Hong Kong
民族自決都係普世價值

退一百步，唔係支持加泰獨立，聲援加泰既警暴受害者有咩問題？

拎啲已經發生既事黎比？

我唔係啲咩休息撚

參議院形勢唔樂觀係班儂所講嘅

你果1%機會係打擊政權既賭注
你支持左加泰會有咩回報？

幫你答埋喇，光環

認同觀點
冷處理就好

搞掂自己先唔好開咁多飯

嚴格嚟講，係自我感覺良好咋

721

樓主有一點講得好岩
法國加泰點被人打壓 都有R盟既人權法照住 佢地仲有簽國際法 所以真是出事係有真.國際照住
佢地示威可以去到咁激 係因為可以冇重大後果咁去做 頂多坐幾年
我地示威者被人捉 會變浮屍 唔變屍都變植物人 上前線既人一定冇咁多
留意番我地係準備入集中營 呢個post既人隨時做營友
我真係睇唔到自己香港有咩力可以所謂幫到佢地

不要令你盟友(美方)處於政治尷尬既區域上
冷處理就好

2017同2014個次都唔過5成投票率喎，兩次都唔比人入票站咩，有無source

勁無恥 做show呀依家

咁全世界都有警暴 點解淨係聲援加泰

咪係，搞手永遠答唔出

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？

咪就係，一撐就全球撐

加泰依家係有雙普選 =>普選議員同市長.
仲有個個加泰獨立公投,
西班牙政府在未公投開始,在西班牙國會ban在.
個公投係違反左西班牙法律.

依家加泰明言要求獨立.
依加有人將加泰=香港攪集會,
五毛就可以話你地明支持港獨(加泰=香港).

攪關於加泰集會根本就係鬼所為.
有咁多其他同中共有關係唔攪???
如=> 反新彊集中營,
反中共壓迫新彊伊斯蘭教.
反中共壓迫中國國內天主教.
反中共威脅NBA.

去攪同中共一D關係都無既加泰??
所以話攪加泰個班根本係鬼.

一定唔去

pish
我都唔同意

完全認同，咪搞咁多，自己都未搞掂

我同啲frd唔會去呢個集會，其他手足自行判斷

人大夠ban撚咗好多嘢啦，ban咗=合理？

我經過今次件事先知連登仔咁大愛。

有時間不如去美國領事館請願，要求參議院通過法案，大家盡最後一分努力做，加泰事件遲一步再討論，好嗎？

你見尋晚極多五毛吹奏要出就知咩料

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？加泰人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由加泰⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
西狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持獨立，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 加泰人要搞獨立
2. 香港人支持加泰人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持加泰獨立
仲同你諗香港支持加泰人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 加泰衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

認真
搞個全球民主集會
又可以攞光環，又可以connect國際
又可以回應翻加泰舉我地香港旗

好快塔利班都舉香港旗
到時有班左膠又會出黎撐架喇

我覺得搵多啲資料先，雖然我都唔清楚加泰咩情況，不過唔好因為行錯一步比對家有機會做話題。

呢個on9到...同啲垃圾藍絲話「得200萬人遊行，即係剩低500萬都係支持送中」有咩分別

見到大陸仔Twitter 狂like加泰已經好伏

好奇想知點解點培養呢啲政治觸覺

已經有人舉加泰旗，已經夠料屈加獨，如果冇集會表明立場既話點有證據向國外澄清？

係推

咁點解釋搞手死都唔肯將主題放大

搞手大義凜然標榜三大重點
既然係普世價值, 抗警暴抗政治檢控既點解唔聲援埋其他國家, 反而淨係聲援搞緊獨立既加泰?

搞手解釋唔到, 你亦唔會解釋得到

利申：已被標籤自私撚

解釋就係搞手一係on9一係共狗

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

一句講曬就算加泰唔係搞緊獨立都無理由淨係聲援加泰. 抗警暴抗政治檢控係全球普世價值.

死都要淨係聲援搞緊獨立既加泰你話鬼唔鬼

建議開post講

國際光環唔易、要小心文字、而家國際上冇人唔知香港發生乜事！如果我地成功左就會激勵加泰、唔洗去直接支持！就像兄弟爬山、各自努力、美國都管、我地有乜資格去理！

唔好成日危言聳聽啦，美國搞鳩中共都係為左自己利益，撐加泰又唔會影響到中美關係，點會無端端輸左美國戰線。就算真係失去左美國你係咪就認命做中國人算？

再者你有冇咁驚會有幾十萬人去呀，根本冇可能多過1020，你理鳩人搞咩集會，你自己唔贊成咪唔好去囉

結論樓主on9，根本唔會輸左死全家

就算被人話冷血都唔可以掂加泰呢單野 + 1
上次遊行舉旗個個柒左就算啦
咪再柒落去啦
我哋仲求緊歐洲國家幫手，唔係咁倒自己米掛？

係，正解

唔好搞最好
支持完都唔會有好結果

講真
如果要星期日黃金時間攪加泰集會
又死都唔敢加埋其他警暴國家

我寧願去港獨集會
起碼俾人鬧都真係關自己事

新疆又唔幫，宗教自由咁急又唔攪
台灣、法倫功、韓國幫我地咁多又唔集會

人地加泰舉一次枝旗就集會？
唔係失焦係咩？佢係中共敵人咩？
佢係美國盟友咩？佢好似新疆法倫功咁俾人打壓咩？
佢收我地難民/幫過我地咩？

你睇清楚先，投票率係計選民嘅比率，有5成幾選民無投票
如果有一個議題，得少過一半選民去投票，代表咗乜？係個啲人根本唔撚care咁點叫民意呀
香港300幾萬選民，200萬人上街已經係大多數，完全唔同

如個有個特首由唔夠一半選民投票選出來，唔通你又話係民意咩呢啲叫小圈子選舉咋

岩，正解

我認同你喎，我起tg 谷都係叫禮節性質撐下算，佢地又幫唔到香港乜，網上撐下咪算囉

真 唔係唔支持
等我地光復左先支持可以嗎

2017:

票站都唔比開，仲叫Spanish National Guard 介入
啫係而家立會話我地港人自決公投啦，不過我票站開一半，另外一半搵解放軍守9住
你地投啦

2014:

搞完公投仲要比人抽後算賬，公平咩

咁都冇問題？

我都贊成你的觀點的~

咪就係

咁係搞手有問題，唔係個集會有問題喎

香港都未搞掂，撐咩Q 嘢加泰
唔好當正自己真係輸出革命啦，傻仔

笑咗
我偏要去
如果到時場運動未輸樓主一眾割蓆者會唔會跪地道歉？

策略上應該將全世界焦點集中喺香港，撐加泰就變左會將焦點帶走
百害而無一利

駁唔倒

我覺得我地堅持五大訴求就得，唔好扯埋其他有獨立成份的野入呢次運動。會比人覺得你都係支持獨立，就算你地連登仔唔應為都好，其他國家的人都會覺得你地扯上關係，上次真係Solomon Yau 幫你地兜咋，話搞個臨時政府出黎，今次冇人幫你地。搞番其他集會算啦。

Steve Bannon 都話唔好同獨立扯上關係，唔係美國好難幫你。

講得岩
一撐加泰，焦點就比人分散晒

美國撐香港唔係因為香港要獨立，而係香港嘅特殊地位，可以同中共抗衡
世界咁多地方爭取自由，又唔見美國去撐，偏偏要揀香港？
就只係因為香港嘅情況特殊，有利用價值

唔好咁傻仔令世界焦點走散晒

但係仆街搞手劉穎匡想比人了解更多加泰局勢，想澄清自己對加泰既立場喎

佢當撚左自己好似皇帝咁以為全世界都好撚想了解佢立場喎，點搞呀呢獲

除左呼籲唔好亂參加，同向大家解釋清楚利害
暫時諗唔到其他方法

希望有高手指教

周圍呼籲緊。

諗唔到其他辦法，搞手太on9

我覺得下面呢個post 唔錯，就算要聲援，都應該係新疆，而唔係加泰
加泰對中共不痛不痒，要打就打中共軟肋
劍指中共

老實講 要聲援都分下輕重 點解唔幫下維吾爾族人 佢地就算被種種滅絕

支共微博已經講緊美國雙重標準
好心咪搞

認同！香港無法治下用和平集會都算，
30多名示威者怕數名防暴，驚到走，好多單可以救到人都唔救

你搞清楚先，係啲人有得投票但唔去投票，係佢地自己放棄投票表態嘅權利，點同香港嘅小圈子選舉？

同埋香港嘅立法會直選同區議會選舉，都係得4x%投票率
即管睇下今次呢200萬會有咩大多數嘅改變

連我識西班牙果條友都話去係on撚9.人地果邊搞獨立ge人有部份比人話同nazi冇分別. 去之前都自己google下啦屌

推
大家要理性，集中焦點

個重點係你做完完全幫唔到香港
而你又排除唔到會玩死自己既可能(1%都係可能性）
點解要去做？最搞笑連登仔平時屌尻人大愛左膠
依家又無啦啦變曬大愛左膠
到底件事有無問題？

「正視聽」要支持加泰嘅唔係舉集會，而係香港人要做個成功嘅榜樣

啲五毛全撚部叫緊人去就知有幾鬼啦...

好多左膠真係信5毛

對唔住
我好現實
蝕本生意真係唔做
等我地有一日有多d本先啦
我地唔係人權鬥士
唔係救世主
要救人首要條件係 自己冇死

出面已經有POST講緊人權法唔係咁易過
班傻尻仲係度講到過硬，做咩都唔會影響
哪來的自信？中共洗咁多錢係美國滲透唔係野？
人權法唔好話過唔到，停左係度已經夠你死

同意，話我自私都係咁講，香港優先

連登：你地好自私好偽善，唔配有民主

普咩世價值呀
普世價值都大把野煲啦
煲大中共同黑警唔專重宗教自由仲普世啦

敵人贊成就要反對係我地既價值呀
華春瑩同黑警想你出加泰集會呀
醒未呀左膠

推

一直都打緊下風 仲增添輸既機會 不了

刷亮眼睛 做應該做既事啦

咁大愛不如去幫印傭爭取最低工資

平時屌左膠大愛屌得最狠
依家變曬大愛

識搞一定係搞 stand with Uyghurs
不停播佢地俾人 torture 既片
劍指支那

4個月來咁多手足被捕,受傷, 性侵,被自殺
依家為左加泰隆尼亞獨立集會而失去歐美國家部分人嘅支持
喺過香港民主及人權法案前夕搞啲咁嘅野
你哋對唔對得住犧牲左嘅手足
你哋個腦係唔係有問題？
仲要政府咁順攤過埋不反對

無錯，劍指支那

搞手劉穎匡要攞光環做大台

我相信好多人連加泰運動嘅來龍去脈都唔知，喺咁嘅情況下去出聲其實好不負責任。
人地支持香港係因為手足幾個月嚟不斷喺國際社會解釋香港嘅情況。加上中共向來都係眾所周知嘅仆街，人地撐我地反而有足夠理由。
所以我反對去加泰集會。

blocked

自己都未搞掂搞咩加泰會呀
唔通過兩日北韓反極權你又集會，大陸某地方反極權你又集會聲援？
咁join埋支聯會啦
Focus 返係香港好唔好
你撐人真係多9餘

本身唔認同
但諗深一層我地真係無得揀

歐洲成日都有人搞獨立唔通個個都撐. 記得英國唔知邊到都試過話要獨立. 佢再出來唔通你又去撐？

啱 都唔知做嚟做乜

Solomon yue 講到明如果香港人支持加泰獨立運動就會俾支那有機會抺黑

香港冇take2 推

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

中共支持嘅野我都唔會支持。

其實好簡單，永遠睇住支共點出招，反其道而行就得，我地堅持民主，但支共好努力抹黑你港獨就可以洗好多人腦，spin 走你個普選訴求，宜家咁做明顯自己特登跳入支共個陷阱到，有無咁撚蠢呀香港人

攪掂自己先理人地啦
我地係泥菩薩咋

推，當然你堅持要去無人阻到你

手足獨立思考，各人自己決定

問個個叫Bosco
Sir I am kinda stuck. Do you think HKers’ stance on catalonia matters with respect to HK gaining support from the US and other international countries? There is a hot debate among HKers now. Any insight is much appreciated!

答嘅係Solomon
Great ?! Let other🌐movements follow🇭🇰's lead. But don't link your🇭🇰freedom movement 2 Catalonia's independence movement. Don't give ammo 2🇨🇳CCP 2 label you as a pro-independence movement. 光復香港，時代革命 is 2 restore🇭🇰autonomy through🇭🇰protests - the revolution of your times.

本人仍然不撐，不想大家再步「臨時宣言」的後塵

pish 搞掂自己先最重要

我睇到好多偽善者話人自私撚

好多人因為呢場革命冇左份工

你有有理過

你唔屌自己自私撚？

革命令到經濟差左

你又唔屌自己自私撚？

警犬高薪糧準你要佢辭職

你唔屌自己自私撚？

係唔係個個都鐘意自由

係唔係每個人都承受到革命既代價

偽善少陣啦仆街

你連自己香港都未撚搞得掂就會去撐人地

On9唔on9

普世價值？

我想問係咪每個人去加泰集會都知加泰發生緊咩事？

為左咩？

等香港可以企係道德高地？

笑唔笑啊

你要撐咪去留下言

用你個人身份去支持

唔好撚拖香港落水

好多人唔認同呢樣野

同意 永遠對住支共黎搞

咪撚理加泰先！
我地香港人有自己生存嘅方法(抗共)
佢地加泰人有生存嘅方法(獨立)

兩樣有衝突的話梗係要生存咗先

咪亂支持 人地叫緊獨立

其實真心唔明做乜要搞加泰，自己都處於下下下風緊，仲有心思理其他國家事，仲要唔理解人地做緊乜。人地捧你上神台就以為自己神化左，變世界民主抗爭大佬，咪痴線啦！
全世界每個國家都一樣會有民生問題，我哋冇神神撐加泰，某程度上就真係變咗世界民主抗爭大台，全世界所有政府一定圍剿我哋，有邊個政府想自己地方效法香港？咪傻啦
撐加泰獨立係毒藥
如果大家睇唔過眼西班牙警暴，咪用人道角度去屌囉，駛乜搞個集會支持人獨立，唔撚make sense.

依家毛神神搞咗個集會，去唔去好？真係兩難

去，世界政府圍屌
唔去，就show晒比全世界睇香港人淨係諗自己，所謂嘅民主、人道都只不過係自私自利嘅工具

邊撚個搞個集會，而家去又死唔去又死

依個世界太多冇腦大愛左膠 拎光環大過一切

集會已經批左？

我萬分大家支持 加泰集會的，
因為我覺得各有各做，而且表現自己很有愛，一定會被世人鼓掌

但以下第四點，我駁唔到，幫手諗諗

『第四，就連中國都支持我哋參加加泰集會，華春螢都講到咁，證明係世紀大伏，即係會有直接影響,凡敵人支持的,我們必反對。

『第共，今次班差佬竟然罕有地批出不反對通知書，即係支持集會點算？佢哋係咪已經良心發現？

究竟去唔去加泰集會

所羅門都話唔好搞

算啦
如果一意孤行搞手要gogogo既
你就唔好去

另外文宣做多D

到時有記者問佢地支唔支持加獨，真係唔知佢地點答
會九唔搭八遊花園咁講咩普世價值？

其實都係，支持你free hong kong
原本我都唔想出聲，因為我知reddit仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫香港

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為我地美帝帶黎D咩？支那狗真係唔會移民過黎？唔會
We connect? 有咩用？
由我地美帝⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
黃種狗doesn't give a shit照移民過黎
大把人stand with HK, 駛撚我地做
最後都係靠自己同trumptrump（依家你仲隨時有機會玩走埋d支那客）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持族，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 香港人要搞獨立
2. 美國人支持香港人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：美國人支持香港獨立
仲同你諗美國支持香港人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你美國人又支持？咁我支持你咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
過左人權法案, 香港人衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

你係咪覺得自己好幽默

樓主打咁大篇野都係想引人笑啫
明明就自撚私都俾你講到要識國際關係要點樣睇局勢 真係笑大人個口
而家出去集會遊行都高風險無回報架，收皮喇散水撚

//香港五大訴求爭取普選，加泰自決爭取獨立，兩者訴求當然與別不同，但既然大家同樣面對警察暴力和政治審訊，在支持普世人權價值的框架下，給予聲援又有何不可？//

堅持搞集會個撚頭根本同林鄭一樣
堅持己見
明明好多反對聲音/分歧
完全唔撚理

國際關係就係講利益
你講依D野就証明你真係咩都唔識
講落你班大愛撚仲未答到點解只搞加泰，唔搞印尼新疆

加泰係自己ON9唔搵國際支持就獨立, 俾政府清算得黎
你點支持佢?

佢地依家係咪真係俾人警暴你都唔知, 撐乜野? 為乜野?

叫你出黎聲援加泰人俾人警暴
學人講利益？你叫人stand with hong kong個陣有冇諗？
傻9冷氣軍師學人講國際關係
叫你出黎反警暴就話左膠大愛
原來樓豬係俾狗打都唔撚會出聲嘅港豬

到底抱住咁自私心態既香港人
係要有幾厚面皮
先仲敢叫外國人stand with hk

Sorry 手快 撳錯負皮

同樣既戇尻論點前面果幾十頁已經論左幾十次
都廢事再駁，你自己追POST
另外香港文宣一早都已經用外國利益前提去做
例如防止極權滲透全世界
唔識既都係自己去追返D文宣，唔好野又唔睇
不停LOOP垃圾論點

原來樓豬同柒婆一樣
唔撚識答就話答左自己追番
得架喇明架喇 有時自撚私真係唔駛咁大聲話人知

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

支共好支持加泰喎
華嬸岩岩出完聲
定係大陸睇唔到華嬸講野？

撐共，不了

你都幾似7婆
香港人重覆自己個論點幾百次
都當睇唔到，仲係度扮對話，要人重覆D論點浪費時間
聽完之後一樣係唔會聽，繼續自己打飛機

你條自私撚仲沖出黎食人口水尾
我聽晚就會去嘅，你自己一個係冷氣房打飛機帶風向喇

國際關係KOL solomon都出左聲喇
肯收皮未呀冷氣

邊有好多人？黎黎去去得你地班風向撚。
膽小怕事休息撚、目光如豆泛民狗、不斷造神既熱狗

集會未完成就要做文宣解釋，覺得係非常失敗的事

真

所羅門都係咁講

共狗就係想死全家

弱智仔集中地

有冇whatspp圖

唔好搞啦。。

搞來無著數真係唔知搞來做咩

你心入面支持或者係tweeter打幾句stand with Catalonia未算囉

唔好去呀

成班小朋友咁

咪撚去呀

諗下梁天琦點解2016年點解要宣布自己擁護一國兩制
諗下點解梁天琦話梁游事件中 佢地冇好好把握人民既授權 做左一d只有象徵式意義既野
你會知自己應唔應該去

暫未見到有新聞指加泰有國際支持，如何會有國際光環？
而現在數天也被加泰話題洗版，香港呢兩日的事反而無人理，明顯已被分化失焦，得不償失。
今日吹風林鄭將下台，清真寺罕見低姿態事件，人權法案快將表決，無不顯示運動正進入一個決定性的階段，請快聚焦返在香港事件上。。。

唔好去

青年新政話要將中環變成加獨旗海

我屌到無氣

你地屌喇

睇完自己決定去定唔去啦

加泰領袖推動公投和平獨立，
結果重判9至13年，
加泰人上街，爆眼，爆睪丸。
果d話不可以聲援加泰嘅人，
是鬼，我肯定。

好認同，要幫人都要睇下自己有冇能力，幫唔到仲要搞死自己，完全不智

想去就去
唔想去就留

跟住d人話你鬼

兄弟爬山 覺得有用就去
我就花時間推英國 台灣

我地而家根本就係要咁自私 同埋搞完個集會 你幫左加泰啲咩 你講啊

你咁大愛咪搭飛機去加泰幫手囉
為左人地為左加泰而唔理香港要take咁大嘅risk 你諗清楚係咪真係要咁做啦

我覺得淨係搞加泰都好撚自私
要搞就開地圖炮

nba幫香港夠無得分啦
得罪埋共爺人地咪又係幫你

一開始就唔知加泰集會係乜9

美國集會行得通，直接代表加㤗集會一定有正面影響嗎？

都話明而家香港係做緊美國隻棋啦，人地叫你唔好做重要做，美國會想要隻唔聽話既棋？以為冇左香港老美都搞唔掂土共？傻啦 方便啲咁解咋

我講左，搞手話我五毛

正解

我都一早講左
算啦佢地死都唔聽
如果奶野咪搞多幾個唔同國家集會

未開始已經要諗補獲

諗定冇壞
不過冇事嘅話又要比班友狂屌狂串

唔好去，唔好自殺累全家

去劉頴匡fb講

我都唔當樓主係鬼
樓主只係弱智啫

Puh

On 撚9
自己都未顧掂
一陣比人拉，為呢個原因好無謂
話我自私都係咁

香港人政治意識太低，根本係鬼搞出來呢單

根本就係一個左膠on9 集會，
本來唔理，但如果美國出聲，
梗係唔好得失呢個地球大佬啦!!
加泰幫到香港條毛呀?

就係明知政治係為利益多過為正義，更加唔可以得失美國

我都係因為個理由反對，
你話衣家可以集會和理非維威喂。
完場走人返屋企都話啫，
衣家出親集會都亂柒咁拉一批人，打到到仆街!!
為一個已經有民主嘅西班牙的地方要撐佢?? 香港自己都周身傷仲去幫人??!

聲援新疆西藏更加重要，劍指支共

係，唔好去

香港贏左實現五大訴求後去幫唔反對
但屌你老母呢家個嚴峻關鍵時刻
搞埋一場分分鐘得罪西方既集會就係on9
仲要籌款 籌你老味
大把義士要錢救急呀 去幫外人有無腦呀

自己都未顧得掂就理加泰
又係d大愛左膠自我感覺良好mode
On9

有人又話聲援維吾爾，但以你這個邏輯就應該唔幫維吾爾人！

黃藍是政見 黑白是良知
係咪唔撚記得呢句野咩意思 樓主我屌你老母

搞掂自己先

照樓主邏輯 新疆都可以唔理了

新疆敵人係中共
我地既敵人係中共
西方既敵人一樣係中共
但西班牙係我地敵人咩？

你連背後個邏輯都未搞清楚
1 香港需要美國歐盟支持
2 美國支持新疆
3 歐盟/美國唔支持加泰獨立

你係咪咁簡單咩應該做，唔應該做諗唔明呀

到時搞到條法案停左係度
所有被捕同被自殺義士就真係屌你老母

感動嘅係連登仔經過4個月
終於同華大媽+中共站喺同一立場

一齊屌柒歐美加澳只幫香港爭取反赤化同高度自治，而唔幫加泰爭取獨立
策劃分裂民主國家

唔知有邊個民主國家下次仲敢幫香港
養咗隻狼狗分裂自己

歐美加澳：Stand with Hong Kong！！

香港：加泰要獨立，雖然變相係分裂咗你地國土，但我支持加泰爭取（及後爭議大，改做三大主題）

歐美加澳：…………

中共：

叫左勁多人去

果頭笑尻完LBJ為左自己利益唔出聲 依頭自己一樣

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书

見到咁多人撐加泰集會
究竟佢地有無思考過

I may probably support.
but not now.
and maybe using other ways.
I don't see the level of urgency.

Lifeguard lesson taught me you can save any victim only when you safe!!!
otherwise: 1 + 1 = 0
When you are RELATIVELY safe , then 1 +1 >2.
It is different from being selfish, which concerned chiefly with one's own personal profit or pleasure.

You have a claim: "美國幫香港只係為利益為錢"
I don't see any data provided, so you simply speculate!!
How much money can USA make by passing HR3289 ( the Act)?
Teach me!!

In fact, I think the opposite is true. Many USA businessmen in HK and USA lobby hard NOT to pass HR3289. Why? It hurts their profit !!
So, I disagree with your claim.
_________________________________

If Senators pass HR3289 , it will be driven by the fact that they love freedom. they love democracy. and they hate human rights being removed.

推推推

支持加泰獨立
香港？人權法？不了 邊夠大愛重要

Sir morning sir

推，唉

所以支持加泰獨立
人權法同香港企埋12邊先
支持加泰最緊要

要搶佔道德高地

我一直唔明，點解大家今次好似完全唔理不割蓆，不分化，可改善。

我唔計有心攪局嘅網軍。

個集會爭議性大，係可以屌。但屌完，唔係更應該一齊打輿論戰，開火將集會個主題有咁揚得咁揚；集會之後，再開火阻止對家spin走個主題。共煤一句，我地十句還拖。

813機場都屌，會得罪全世界遊客啦。我地果晚同第二朝出盡奶力補飛，咪將件事嘅副作用減到最低。

行到今日，係因為團結啊。

咁點解唔聲援埋其他？
只聲援加泰？
答我

真呀 唔明點解唔聲援其他一樣抗爭地方 只支持加泰

自反而縮 雖千萬人吾往矣

推推

答我呀

根本支唔支持對成個運動唔會好大影響，難得你地仲用左咁多精神黎討論

無論搞成點，最重要都係睇文宣，始終都係靠 PR 同 marketing 發揮作用

搞手同林鄭一撚樣，唔見棺材唔流淚。咁受爭議都要搞。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔會去加泰

你講到咁深 佢地點入門

［有位走地撐加泰獨立］ 每個地方既人民應擁有自決自己地方前途的權力

陳雲：獨家爆料。中共意圖借出巨款110億歐元支持加泰獨立。
//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂
Carles Puigdemont
@KRLS
Però no havíem quedat que eren els russos[???]
上年有西班牙報章報導，加泰流亡獨派政府，曾經向中國尋求110億歐元建立加泰羅尼亞中央銀行。//

一個嬴左無分 輸左死全家 既賭局 賭得做乜撚?

一個嬴左無分 輸左死全家 既賭局 賭得做乜撚? 要嬴係要做對的事 唔係亂9做事呀 連登廢青

原來要有實際效果先要支持 咁人地外國支持你 人地有咩得著
NBA支持香港 蝕咁撚多錢 佢有咩得著? NBA真係傻鳩黎

"Injustice anywhere is a threat to justice everywhere."
– Martin Luther King

香港人最後都係自私自利 講人權民主自由?香港人值咩?

我用GOOGLE TRANSLATE睇咗果篇2018.10月嘅舊聞>-----

當時西班牙軍警已經捉咗D加泰官員，
從加泰官員在USB drive內儲存的電郵，
發現加泰政府為了獨立後成立中央銀行，
與支那政府商量借110億Euro。
流亡中的加泰領袖在TWITTER回應：又唔係俄羅斯。
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
果110億Euro，應該未收。
加泰政府為了獨立，想借錢成立中央銀行，好合理。
歐盟美英，幫馬德里政府，加泰要問歐洲美英銀行借錢，可能唔得。
問支那借錢，最多係互相利用，不可以講成收錢搞獨立。
最緊要係個Loan d terms。報導無講 d terms。
支共網軍混淆視聽，一貫下流賤格。

提提大家，如果參加今晚加泰集會記得帶五星紅旗

Can’t agger more
返大陸吸啜維尼個龜頭賺多d錢最有得著

港之將亡，必有妖業

我要聲援加泰隆尼亞。
［國際人權公約］第1條第一句就係： 所有人民都有自決權。他們憑這權利自由決定他們的政治地位，…

勁多人去緊

出面幾條五毛開post 叫人去...屌

樓主死全家未

輸左死全家

推!!!

G持

開始bin c

講得好

真 over哂

死咗未

訓左冇睇
樓主死左全家未

推返你老母條屍上黎先

係

Over哂

死左全家未？

定係扣左50分？

死全家未

死左全家未？

rip

屌你老母，鞭撚到5001

慘，激嬲咗美國
一定輸哂死全家

Ching有腦 叻

樓主全家都死晒啦

唔好BINC
集中返香港喇

我地要輸啦

死全家

其實冇所謂，反正共匪已經當我地攪顏色革命

同LBJ,商家佬,民建聯有咩分別

我地係一種精神，唔係一個利益集團

鞭你老母閪

樓主全家去緊火葬場

樓主死全家？

班01狗同熱青城縮返晒入老母閪

冇我地屌到咁，今日會只得300人去。死撚左啦

反向操作

咁燃陰險真係香港人先做得出

fced 死哂

樓主點睇今日有3000人中計
Solomon 會有幾嬲

我想問你地點解覺得自己好成功？
新聞未出人權法未過，你地係度HIGH咩野？
我無提過SOLOMAN，都無講中計撚，
我係講無必要搞不必要風險，但無幫到香港
我無講過搞完100%死硬，而係話無謂風險1%都唔應該TAKE
不如你又講下你個咁"成功"既集會得到咩？
人權法過左？有普選？不如講解下？

Binc

係 彭斯激死左 割左香港未

齊來BINC

割咗了，香港又輸咗，香港民主最黑暗嘅一日

答左我先喇，唔好只識人身攻擊

全世界都知，香港人真正支持嘅野至少三四十萬人出席，得幾百人出去拎獨旗集會，美國當睇你唔到啦，而且都知咩事

等同香港目前狀況，叫做非暴力和平示威，美國支持自治，無話支持獨

民主自由係普世價值，幫手聲援都要諗有冇著數同輸贏

事實就係民主國家有國民制衡，根本唔會有所謂乜嘢國家利益凌駕民主自由之上，以呢個角度出發嘅話根本唔會有所謂輸全局嘅概念，只要佢地國民stand with hk，就算侵想反都唔係咁易㗎，何況solomon樓主自己好好反省下啦，柒咗就深潛唔好再駁啦，日日喺象牙塔上面捉棋唔會進步㗎

樓主開po個一刻初心已經係想少d人去集會 咁點計

我同你唔同意見就要反省？
你就真係好好反省下
又係果句，個集會岩岩完，我唔明你地點解可以咁抗奮當左自己大獲全勝
到依家都無人答到我

成班傻閪出黎係咁話binc binc
喂我地舉加獨旗個集會支持自由反警暴咋
無支持加獨呀
同埋想我轉做支持全球支持自由集會？
緊係唔得啦我地支持自由就緊係要用加獨旗做背景黎反警暴啦

點啊政治大師

你答咗你死咗全家未先啦傻閪 開個咁嘅閪post仲死雞撐飯蓋 下次開post前問吓所羅門比唔比開先啦LBJ

個集會死咗全家未？你班LBJ前幾日起勢屌加泰係狗 去集會係五毛 再難聽啲嘅說話都講埋 而加我哋全家都咁健康仲唔bin你哋班賤種老母閪？

Solomon 無嬲，但樓豬嬲到震

你咪只識人身攻擊囉
你根本上就好似隻顛狗咁，想咬就咬
問你點解覺得個集會成功又答唔出
另外我無提過所羅門，依個PO係所羅門出聲前開
所以話你顛狗真係無錯，見人就咬

你問得依個問題即係你連PO都無睇過/睇唔明
另外，我有邊句話去集會/搞手係五毛係鬼
搵出黎？

係咪搵唔到我話人係五毛呀顛狗？
仲要問我死左全家未
你係咪諗住奶左野，人地即刻出聲明同香港割蓆呀神童？
個集會完左都未夠12個鐘就上曬身當自己搞完個集會大獲全勝
個PO由頭到尾都係講唔好take 無謂風險
我話1%都唔應該去做，你唔同意OK架
我都無諗過一個PO會所有人同意
你班神童就睇左做
所羅門話去左加泰集會100%死全家＋美國立即秒出聲明割蓆
返去讀多兩年書學下閱讀理解先上黎咬人喇

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

或者咁講
呢個就係外國傳媒睇到既野
想講既係屌左幾日熱門d難聽說話人地係會睇到
結果論黎睇某程度上樓主個post有份搞衰左個集會

當然我都明樓主有你既point而且都算理性討論
其實我諗大部分都係屌緊跟風做神嗰班人

有無諗過一開始比意見叫搞手擴大光譜果時
搞手無聽先引來愈來愈大既分化
就當事後講返依段野
我地都仲未知各國政府/外國人睇法，事實上都唔係咁易知道
唔到佢地好似外交部咁出黎屌你干涉內政咩
而歐洲好多人都唔支持加獨（政府唔洗講），至少我問親都係話點解要獨，統一歐洲先強大，（公司70%歐洲人）
都係果句，有side effect都唔會即刻見到

我認同有D人係過左火，郁下就屌尻人五毛同鬼
如果只係因為一段咁既野就瘋狂亂咬人就真係痴撚線

阿盲閪 首先句嘢我同緊個2蚊廢老講 你爭住出嚟認傻閪我點撚應 有利益就fight for freedom 冇利益就fight for benefit 而加做咩都有risk架啦 裝修舉美國旗衝立法會未開始前都吹到好撚大獲架 重撚大風險啦 你係咪有逐個開post教連登仔分析？你點定點做係有回報？你預言師啊？搞個集會都驚撚到咁 出面啲post直頭未開始就屌撚晒我哋係鬼 又拆台又私了去嘅手足 係啊 班撚樣唔出現我哋當贏架啦 連集會自由都開始冇 仲學人講爭取民主自由？而加係要逐個逐個post bin班LBJ啊

至少我知道對面突登改埋歌聚埋一齊唱歌真係拎個心出黎同你connect
但對比呢到刪人文宣又要私了又狗狗聲
原因係大佬唔中意 搞掂自己先 做黎冇用
我真係好慚愧

死咗未？

梗係啦，仲要阿國師俾solomon笑鑊甘

當我回你上個PO 7左喇
你可以唔認同我講既野架，我都講左無預會所有人同意
依家我開POST講我意見都要比你批鬥呀？你咪下下講民主自由
依家又雙重標準比你班連衛兵批鬥？
你當你自己贏左關我撚事？我夠唔當你贏左
成個集會完左未夠12個鐘痴左線咁咬人，話人屈毛
你地又何嘗唔係搞分化？批曬所有反對集會既人？

哇屌 個post講到輸咗死全家 班手足唔知自己係咪輸咗想問返全家死咗未就係批鬥？問心啦 我哋講幾句你都嬲成咁 我哋成班手足呢幾日比班撚屌屌到變晒做鬼啊 慘過死全家啊 你有冇屌嗰班友啊 有人話希望去嘅手足比人掉雞尾酒 私了搞手 而加冇發生真係贏咗有得分 證明香港仲未冇集會自由 同埋你有冇計過美國見到香港咁多LBJ發表利益論之後覺得香港人同支那人一樣咁自私個risk有幾多？真心想知

你係咪唔識字
我句野係咪"參加左就死全家"
輸左死全家既賭局係講緊香港輸左會大家一齊死
你要特登曲解我無辦法，又或者你真係唔識字

你講果D野我一樣都無做過，好多反對集會既人都無做過
另外我都有話亂話人五毛同鬼係唔岩，唔好選擇性失明
你搵某幾個人既行為就SPIN曬所有反集會人居心何在？
即管繼續兜你亂尻咬人事實

冇好處

lm 長期binc

好奇一問 依家有加到分咩

你睇唔到積極個面啫！

唔好睇小今晚加泰集會

樓豬我支持你～～～ 休息休息～～～ 義士做住棄子先～～～

唔好問
佢地精神已勝利，話係就係
總之你反集會就係炒車（點炒唔好問我）

其實你係咪白內障？我邊句spin晒所有反集會嘅人？仲有「班手足唔知自己係咪輸咗想問返全家死咗未？」邊隻字話參加咗等於死全家？一個加泰集會可以令到香港輸咗大家會一齊死咁撚大獲緊係問吓而加輸咗未啦 同埋咁多時事台傻閪個標題咁鍾意加個輸字 想理解吓點叫輸都好合理喎

Btw 你有冇計過美國見到香港咁多LBJ發表利益論之後覺得香港人同支那人一樣咁自私所以唔再幫香港個risk有幾多？有冇都答句啦

仲有下次有咩新疆西藏集會最好都開個一樣嘅post 你知啦 始終其他集會都有risk輸咗會死全家 驚你比人話雙重標準咋

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

唉 原來出面有人講緊 樓主有冇計過個risk都答返我啦 好心急啊 驚美國以為我哋個個自私撚 到時輸咗死全家

唔好理啲勝利友啦

老師又中風

係唔係美國唔比做，我地就唔可以做？

4點幾仲死撐緊

佢谷到成塊面紅唒 成晚訓唔著

樓主唔好唔開心啦，抗爭完左大家會響煲底將你同"舉美國旗，有人會嬲豬"既post放埋一齊做展覽架啦

未集會之前又死全家又三毛又搞輸成個活動 集會完就大局為重集中運動 你地班友都幾著數永遠企響道德高地上面唔洗輸 有無諗過前幾日比你地屈毛既手足呢幾日係幾咁慘？
事實你地就係欠缺人權自由精神既勢利小人 fight for benefit,認左佢咪算
仲要不斷提「有無分加啊」「場運動係咪贏左？」係咪無分加就唔洗支持同路人？依家做生意定考試？

嘈乜鳩，不推文回覆等佢沉啦

割左未

班人真係好撚嘢，做開民主自由最前線，依家選擇性聲援俾外媒督爆咗仲響度辯解，場運動真係可能依班人而玩完，果時同佢地講咁做同lbj一樣班撚樣就話人唔識政治，依家唔該果班人擘大雙眼睇下係邊個搞彎場運動

其實意淫完未？外媒講出香港內有另一種睇法，就急住囉彩，係咪你真係需要借外媒嚟去證明搞加泰集會得到國際支持？
我諗你連反對加泰集會嘅人點解要反對都未清楚，只係急住「拿，我哋都話無事架啦，你哋班反對者仲唔柒出國際」嚟去Claim成功感，核撚突！

輸左法案未
出黎洗地啦
幾時搞個御駕親征搞個主線任務比大家參加

搞清楚反對加泰集會講既係咩先啦
你就真係衝出嚟柒喇

洗地啦軍師

洗地，你辭窮理盡喳?

條友人才黎架喎
講西班牙文 = 支持西班牙

集會搞左出黎啦
輸國際線啦
重唔出黎洗地
輸法案係唔係你負責呀

你答左我先喇，無野駁就駁我夜唔訓呀
你係咁講成功，點成功？
講左咁耐原來個集會有人去就成功？
支持警察集會都有人去，係咪好成功？

我以後會叫曬所有幾十個活躍參與活動既朋友唔好再出黎

你老母一個支持普世價值既加泰集會

講既係人權，警暴，都比你地D含家剷篤灰圍屌

一句咩得罪美國，你老母食屎狗

岩岩完左加泰集會，VP咪又係出黎講野支持香港，屌你老母篤灰食屎狗

搞個籌錢FOR 資出同捐比加泰星火，聊表心意都比你D仆街仔講到呃錢

你老母係咪未撚出過去遊行呀? 搞過活動未呀? 知唔知搞一次集會，遊行要幾錢呀?

睇死你地呢D 撚樣一係五毛，一係出都未出過去既垃圾廢青，再唔係盲出去，水都拎人派既垃圾LA

你老母臭西，我就叫曬D人曬鳩氣唔好出去示威，唔好出去遊行，唔好出去文宣，咩都唔撚好做，攬炒LA仆街

五毛/廢青/垃圾名單 (包括但不限於):
小碎步
歌川國芳
暈低一陣陣
願榮光歸香港
肥龍瘦虎

食屎LA屌你老母

遠交近攻，支那為什麼同要趕絕台灣邦交國

?

死左全家未

我只係睇到人地用事實去報導
有人叫人唔好去集會，因為會影響國際支持
THEN？係事實，人地有無批評
由頭到尾就係你地自已主觀覺得人地屌你自私撚
你地仲好野喇，去完個集會就成班瘋狂打飛機
問你地有咩成功，又答唔出，又係講返集會前果幾句大愛支持自由
你知道國際社會點諗咩，有無政府出聲明話讚揚支持加泰集會呀？
拎一篇路透社中性報道就自己當係証明對家7左
原本件事完左就完左，你話某幾個言論過火BLOCK左佢咪算
跟住就推到成版舊PO，見反對既就係度批鬥，
仲要係文革式我話你係就係
依家邊個搞分化，想搞死場運動？

唔撚bin班水泥隊
下次cc台就唔批不反對通知書架啦

人地唔去你地個集會都要屌
講到唔去你個集會就好似成個運動會失敗
睇到自己個集會咁重要 而家比你地集完會係咪爭到訴求喇？

成日問成功左d咩
吹奏失敗個時又講1%都唔搏得
但又唔敢講失敗左d咩
而家邊度吹緊香港支援加泰獨立

未開始集會之前嘅日子就唔係叫分化
集會之後個啲先計數

連登軍師又贏

7咗仲喺度撐

乜嘢見唔到有好處
咁講嘅話，好多遊行都唔使做啦，冇直接效果/ 唔係立即見效，唔係食豬紅屙黑屎就係冇好處

好在有中國人係加泰打人
瘋狂推po笑佢地轉移焦點

琴晚影晒大合照人人一支加泰旗
我都好期待
中共會點spin去加獨 = 港獨
鬼佬會唔會覺得係港獨

樓豬快啲證明黎睇下？

死咗全家啦

成班LBJ 柒撚到

點啊，輸咗未啊？死全家未啊？

太陽照常升起啊柒頭

正如你唔知道集會之後外媒會點報，你都唔會知道你咁樣切割集會之後外媒會點報。你每做一步都係create緊uncertainty，呢個係根本地contradicts with你一開始「就算有1%風險都唔應該做」既邏輯

依家直頭係有人話出席果批係鬼呀，要鶳果班出席嘅人呀，你唔去冇人會話。但係話出果批係鬼好過份，果幾日連話各有各做果班都俾人屌呀，你知道講緊乜嘢未呀

笑撚死 又兄弟爬山又唔比人去
柒左咪認囉又要撐

到依家都未答我點柒

加埋樓主條賤種落去

柒左既手足自己反省下
唔鞭了

軍師po睇下就算
推行動po好過

哥狗幫利攞歐聯？

Old school

係和 原來我一直講錯

拎英超先岩

冇啦啦將高普同哥帥調轉左

咪姐係LBJ

你地唔係好鍾意用呢張圖㗎咩

回力標

錯咪認，理念唔岩就唔好出席咪得，點解要係咁吹風個集會取消？
而家都完左，咪算數囉，講分化，集會前就反加泰集會既人分化，而家就支持去加泰集會既人分化返，
一人一野打和囉，你屌完人人屌返你姐，不如著手黎緊既野好過，

而家就好似輸緊波，你犯左規，但仲同球證對手不斷理論咁，即係浪費自己時間。。。

再唔係既，咁鐘意鬧一係就集中一個Post 慢慢鬧。。。

死全家既賭局

起碼要負評多過正評先收貨

屌完全駁唔到

贏左無得分

輸左死全家

學嘢

咁大件事

bin

訓左一教
死左全家未?

2019年啦

仲做乜乜激嬲乜乜

大方向唔會因為一個集會影響到

鞭下屍先

尋日個集會我覺得似之前個乜鳩臨時政府宣言
好彩未成氣候國際上冇乜人理
老老實實，我真係想像唔到如果有十萬人舉住加泰旗國際會有咩反應
未必會割或者講到影響曬成個運動咁，亦都可能好似而家咁乜反應都冇
但唔會有正面評價囉

唔好理班友
成班痴線意淫打飛機打到腦殘左
個個PO走入去話人係屈毛，要搞散集會XYZ，
但好多PO，包括我依個都無講過依D野（人地回咩我控制唔到）
根本顛狗見人就咬
最令我大開眼界係
佢地完左個集會好似完成左咩歷史創舉咁
係咁話反集會既人炒車要鞭屍，真係好撚搞笑
如果我反對集會，因為會失去歐美支持，
你地搞完個集會，歐美話香港人做得好就真係炒車，好似之前舉美國旗就真炒車
今次個集會一完左，咩新聞都無，連政府都廢事出聲明
佢地就成班發左顛咁話人炒車，咩料？
成功，成咩野？有3000人就成功？
630支持警察集會多你幾倍人，咁係咪支持警察集會好成功？
唔怪得D黑警士氣大振見人就扑

跟住又話有人話要搞散個集會，結果咩都無
咁你咪去搵話要搞散個集會D人，依家就係721無差別咁批
咁如果過幾日轉風，反集會既係咪又要鞭返轉頭搞分化
你睇上面班友大多數都係9唔搭8為屌而屌
無argument，打飛機打上腦
原本都諗住理性討論下，依家發現係一班顛狗亂咬人
見一個block一個都費事回

↑↑↑↑↑↑↑↑↑

BIN 還 BIN , 推行動POST
26/10 醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
全世界都出去!!!!!!!!!!!!!!

入嚟撐樓主

成班低能仔話有3000人好成功 1入面有唔小係加泰人 2加泰那邊有多少人撐香港 3 加泰 歐盟幫到香港D咩 bno都末平權啦 而且去過歐洲玩都知 歐洲好多人奶人仔 4反而美國真係幫左好多

真係好多人打飛機 忍撚左你地好內

我今晚再開post 解釋點解美國咁重要

三毛死返去同付國豪含撚啦
好停手啊！！！！！！

唔係話大勝咩？
點解唔駁下樓主？

有三千人出席算係咁

好彩係得三千人
你自己沙盤推演下有三萬人舉住支加泰旗國際間有咩反應
加泰由獨立公投到而家都有幾年時間
全世界都當睇唔到，一係就唔承認呢次公投
你覺得呢個集會會有咩正面評價？
話香港人有支持民主嘅決心？ 咁咪踩自己隻腳？
所以最好嘅結果都只係而家咁樣，全世界冇反應
所謂今次嘅主題係加泰警暴，但明睇人一睇就知係撐加泰獨立
而家呢一刻大把地方警暴問題嚴重過加泰，點解又唔出聲？ 唔改主題為全球抗警暴？

話唔撐加泰冇資格講民主自由仲搞笑
美國法國夠民主自由未？出左聲屌西班牙、撐加泰未？
咁佢地係咪冇資格講民主自由？
其實好多事上到國際層面冇得唔自私，如果爭取自由民主就仆過去支持，幾多法軍美軍都唔夠做

你要一個仲抗爭緊嘅地方(即香港) 去支持另一個地方之前，你先要諗下從中得到咩好處
呢件事上我就諗唔到喇，你諗到嘅可以話我聽
一個自己都未搞掂嘅地方唔出聲幫其他人，係冇人會怪你的
你嗌口號stand with HK 人地會幫你，係因為幫你對佢地自己有利益，而唔係你聲援過幾多個同路人

最後講多句，其實我有少少覺得加泰係想借香港提高國際關注，始終香港而家係國際上曝光率係比佢地高

典型中國人心態

冇所謂，全世界都係中國人

好明顯啦 加泰民選政府都割示威者

你有冇見過南美民選政府比人推返 政變者有美國支持？ 呢個係國際政治現實

現在美國全力圍堵中國 香港更加要上這架快車
這樣香港先可以再平衡中國干預香港 甚至香港得到真正自由的自由

仲諗住落車係自殺 你以為魔法師加神獸打得贏老解？

樓主幾時開個智利版本

全城中伏！路透社話香港人為自己利益唔畀人去加泰集會！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今次真係死全家了😥😫

全城中伏！路透社話香港人為自己利益唔畀人去加泰集會！

樓主點睇，而家真係係全家了

不過係樓主班人累事😂

唔好bin

bin埋今晚收手🙏🏻

🤷🤷🤷🤷

本身一開始唔搞咪乜事都冇

？...唔好bin

樓豬呢 死全家？

又BLOCK一隻顛狗

收皮啦，偽君子

樓主喺火葬場回緊po?

有本事就駁我
唔好好似中國五毛咁只識屌人

Block多兩隻顛狗
有本事就比理據我，反集會點炒車，你地點大獲全勝
果D只識屌，同人身攻擊既顛狗見一個BLOCK一個

樓豬不願面對

冷血狗仲聲大夾惡

完美演繹精神勝利法

戇鳩仔不願面對事實

繼續bin 唔好俾佢停

下次東突厥一定要去

唔去啦 贏咗冇得分輸咗死全家

出聲啦

你仲想出咩

垃圾block 撚曬d 人然後自我感覺良好

block人咁勁? 私了我呀笨 做乜唔掟汽油彈牙

樓豬好撚on9

通街都係實況中繼

樓主係咪死左全家

去同唔去都會比有位入，唔好既入權衡過邊一面傷害卻少
唔去有咩問題? 幾時開始大家思考得番二分法?

＊唔去

我超agree
只係打親同風向唔同既野就俾人jill

仲未死全家

你應該比樓主條賤種block左

原來BLOCK漏左你
你班顛狗咪又係自我感覺良好
黎黎去去就係咁話鞭，又比唔到理由點解你覺得自己大獲全勝
上面已經講曬你班友點解打飛機打上腦
我當你"最"客觀理據係就係Reuters果一小段中性報導話有一班人叫人唔好去集會

[url]
[/url]"Violence in Hong Kong’s anti-government protests is becoming more serious"

"A petrol bomb is thrown during a clash between pro-democracy protesters and Hong Kong riot police in the district of Tsuen Wan last month. "

咁我係咪話前線炒曬車香港人做暴徒呀
自私英文係selfish, 同義詞有egotistical, self-centered, narrow-minded同self-interested
定係你地唔識英文，以為果段野係話香港人自私呀
你班顛狗打飛機打到諗唔到野，人地同你講炒車就炒車
你連對家點炒車都答唔出呀
我唔BLOCK曬你班顛狗仲比你班顛狗打飛機射到我一身腥臭味咩

班畜牲不願面對自己柒咗 咪屈毛block人囉

樓豬你真係好撚肉酸

你老味講到自己先識國際關係，講黎講去淨係識講美國利益
係嘅唔撚駛全球登報喇? 係咪想講烏克蘭歐洲人全部on99放棄支那利益出黎撐香港呀?
識少少扮代表 路透出埋文話你地自私撚仲要大大聲話係事實係人之常情
無人好似你匿撚埋喺房日日打字對社會零貢獻嘅撚屌

仲要自己沙盤推演埋事態發展
仲要補多句冇實際效果就唔好做
仲要不斷強調自己無好處就唔好做
而家9up完 事態發展又不如自己所算
仲要沖出黎柒撚懵懵喺到兜如果有幾萬人去又點點點

做軍師都做得醒啲喇好心你 你要做散水撚就去搞9下個活動囉 仲攞番加泰集會出黎講托柒呀

怕你班顛狗打飛機打到眼濛
quote埋比你睇你地有幾戇尻

中計黨又輸 點搞

樓主打咁多，一句講曬，死左全家未姐？

啱啱被樓豬block 左

你係咪又打飛機打到眼濛
我幾時有講過如果有幾萬人
仲答撚左我點炒車，reuters有邊隻字話香港人自私先喇
睇埋你樓上個PO先咬人

去定唔去係各自考量 本身唔係問題

而家樓豬懶醒做散水撚開po屌9所有想去嘅人仲要d理由on77咁
做散水撚就係要俾人屌

贏咗冇得分 輸咗死全家
有啲咩慘得過咁

到依家仲起曬槓嗰下先好笑

十足啲大陸婆喺度死撐咁

大家得完分之後得佢死全家

我發現你班顛狗有個共通特點
就係睇到某一個反集會既人講既野，就當曬全部反集會既人都係咁
咪都係屈

未BLOCK
肯答我點炒車未

冇當曬全部反集會既人都係咁，而家大家屌緊既係得你一個姐

輸左死全家又係你講，
話人去完集會當係歷史創舉又係你講
有冇諗過從頭到尾都係你自己ff打飛機

risking denting international support for their own cause
識唔識睇英文 知唔知人地暗示d乜
你係咪想一份報章寫到明有香港人自私呀下呀國際關係大師

係呀
咁多人反集會但剩係bin你一個

啱呀根本去唔去就無分對錯
係樓豬喺到帶風向講到去嘅都係on9
帶唔成又喺到死撐

一時又話輸左死全家
而家無事發生又話你地去嘅係咪當自己完成歷史創舉
佢已經cljs

再講多次喇
其實去唔去真係各自考慮無分對錯架
係得樓豬你抵屌渣 知點解未呀

我都淨係bin佢一個

屌喇星原來樓豬兩日前已經喺屋企準備幫人抹patpat好撚周到

斷章取義你地撚叻
定你其實根本無睇個篇野咩內容？定你睇唔明？
"加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局"
輸左死全家係講緊如果奶左野就香港死全家
內文都有提到就算1%無謂風險都唔應該TAKE
我有無講過搞完個集會就死撚硬呀？有無呀？搵出黎喇？

歷史創舉係講緊你班顛狗既態度
個個係個集會完左之後就意氣風發咁係咁話人炒車
唔係做咩D咩了不起既事又點話對家炒車呀？
依家仲鞭緊個美國旗PO就CONNECT左美國，依個算創舉喇
所以比人鞭，你又做咩咁勁可以係咁屌尻反集會既人呀
risking denting international support for their own cause
事實陳述你都可以講暗示呀
咁你答我喇
上面Reuters話香港示威好暴力，又汽油彈又磚呀
係咪暗示香港人暴徒呀
你係咪要人畫公仔畫出腸呀
搵曬全世界都係得一段字中性陳述都可以打飛機

我就係覺得反集會嘅人入面得你一個咁撚on9
終於同樓豬connect了

on9仲要咁多正皮

樓主係咪用緊西班牙國旗捽緊條鳩仔？

小碎步個條珠海仔都潛撚左
得佢一條柒頭仲死撐

答到我未？
唔好講廢話

樓主死左全家未，唔好講廢話

Pence / pelosi個d咪覆左你囉

向前望！

唔好睇小加泰集會

Pence同Pelosi有講過加泰集會？
人地睇唔到/當睇唔到又可以比你當成自己成功
對家炒車？

做咩唔覆我？死左全家未？

//輸左死全家係講緊如果奶左野就香港死全家//
咁當初上街已經有1%風險出老解，香港就會死全家
係咪而家唔應該"冒險"，應該各自散水回歸日常?
唔係斷章取義呀，你就係咁嘅意思呀
你無邏輯就唔好拗喇
同埋呢d說話係真係冷氣軍師先講得出
而家邊日做乜係無風險架? 下? 訓左幾耐呀你on9

//歷史創舉係講緊你班顛狗既態度
個個係個集會完左之後就意氣風發咁係咁話人炒車//
學人講態度? 而家就係bin緊你個死人態度 你明唔閪明
又唔見其他po拎出黎bin?
話緊你炒車渣on9

//搵曬全世界都係得一段字中性陳述都可以打飛機//
讀多d書喇 全世界得你一個覺得自私係一個正當,"中性"理由架渣
就算係都無人好似你咁大大聲堂而皇之咁講架

同埋係呀你掟得汽油彈就當你係暴力架喇 人地同唔同情你係另一回事呀
你明未呀

咪撚串佢= = 一陣block鳩你

講真食飯都有可能哽死 樓主會唔會考慮以後食奶仔算數

好撚辛苦 我幾想樓豬係一個五毛等我可以無視佢

贏咗冇得分- -

衰過去hkjc

飲奶都有機會逐親

啱呀.....狗會走盤都有分儲.....
而家無事無幹都俾樓豬話你意氣風發

= =

我唔同你討論立場，咩風險值唔值，無意思
依家討論緊你斷章取義話我屌曬所有人死全家
我篇文由頭到尾都講我既立場
最後一句
"要講既講曬....
你地自己諗清楚，要負皮隨便"
已經係叫你自己諗完決定，又唔撚得？

話我國際關係專家？你又咪又係用你自己個logic去放入全世界思想
"全世界得你一個覺得自私係一個正當"？
Reuters篇報導唔撚討論
我話無，你話有，講到2046都無結果
事實就係無任何風向轉過話香港人自私
你一係上twitter搵比我睇

你同我講態度，係邊個篇文都唔睇，一完左個隻會就係咁推PO
問我死全家未？我成篇野無講過參加者死全家
死全家一直都係講大局
我認同一部份人話要去搞散集會，又咩要拆台係過火唔岩，
但我有無講過呀
你班友依家根本上就係文革式用埋D唔係理由既理由圍屌黎迫人認錯
我愈反駁你班友就愈要屌到我認錯，再証明你地你岩
一係你搵到實質証據
証明
我反對集會係因為集會有機會損害香港同歐美關係 《-我成篇文stand point
而事實係集會反而令香港同歐美關係更好

唔係你地一直講炒車，7左就認，你講就係？

樓主block晒所有人=佢贏左

同林鄭匿響屋企一樣，聽唔到反對聲音＝冇反對聲音

柒左，自認冇柒到=實係冇柒到

打遍天下無敵手

收嗲啦

1%都唔可以

你平時出街有冇過馬路？ 隨時都有1%危險性

好似啲唔敢坐飛機怕失事嘅人
同佢講飛機失事率極低，好安全
佢會話一出事就死撚硬，唔好搏

唔回喇
出街有野做
我無BLOCK你係因為你有arugment
唔係好似D顛狗咁只係打句死全家人身攻擊
跟住又會有人話"多撚謝你WO"
是但喇，我stand with my own argument, unless there is evidence to prove otherwise
要鞭就鞭撚飽佢，總之我唔會跪

on9

好撚有骨氣呀

樓豬已經痴撚左線要面要到傻
屌佢講野無邏輯又話唔討論立場
自己講撚到去嘅就係擺全香港上枱，然後話自己唔係屌緊去嘅人

係邊個篇文都唔睇，一完左個隻會就係咁推PO?
我去之前個日已經入黎話9你自私撚
自己認屎認屁話自己好撚識國際關係
仲學人講咩風向呀軍師？而家就係要屌柒你呢d on9先唔會影衰香港人呀笨柒

有機會損害香港同歐美關係你老味俾人知道香港有d咁嘅弱智散水撚人地都真係要諗諗撐唔撐你唔係轉個頭撐完你你就縮番入老母個西到

講真做乜都有風險㗎喇
藉口嚟嘅啫

好啦我夠皮了，做番正經野

Hi智將

呢個post同唔好舉美國國旗嗰個post夾埋要畀人鞭幾耐

三日前已經話撚左佢同7婆一樣，唔夠人講就話唔重覆唔會再答叫人自己追po
果然同7婆一撚樣，都唔會跪呀

stop la

個個都針住輸左死全家呢句
冇人理贏左冇分加呢句？
binc ? 鞭係邊到？

推撚到呢個冚家鏟post出2

佢呢句好中立 唔好對號入座

再講仲唔係鬼，小學雞咩係到同自己人割

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

屌 美國呢次真係嬲

【抗暴之戰】轟港警侵犯人權及暴力鎮壓 美參議員提案禁輸出防暴裝備

樓主死淨種仲要block咁多人會唔會好孤獨

5毛打手:咁做會激嬲中共.到時無國際社會幫

支持樓主

選擇性失明
將一句說話無限放大，將句野帶去佢地想要既方向
死全家講左係全香港人，跟住佢就話即係話去集會既死全家
全香港唔包括反集會既人？
佢地要咁樣傳譯我無法
咩野人睇咩野，好似有D女覺得人地望下佢都想強姦佢
跟住又係度LOOP返咩1%值唔值博，講左成個星期都仲LOOP返

其實我都幾戇尻，係外地都借個AC黎開PO諗住比下意見（拿，跟住又會屌我離地分化撚），做下離地撚睇下你班連登仔吹風互屌咪算
結果原來連登咩都係睇風向，轉左風向果2000個正評就覺得自己炒曬車
有D仲同人道歉，原來做人咁無原則
幾十人圍住黎屌，我同你屌，好D既就不斷LOOP返同一樣既論點，
衰既就一句死全家就收工
我唔屌，又話我7左潛水，佢地點都贏架
我全職同你係度打泥漿摔角咩（跟住又話我死雞）

我最戇尻就係浪費時間同班顛狗係度屌
我依家出去見D人權撚討論香港，
傾完開埋最後一個PO講下有咩Findings
之後我唔會再係連登度開PO，始終個AC唔係我
想抽水話我尻縮作理由就睇返我D舊PO，有講明借AC
你地成功喇，我又7又尻縮潛水，仲唔打多幾次飛機
你地打完記住繼續推依度PO鞭屍搞分化

含撚啦你，走住黎屌

等你打救香港呀

唔好推得唔得啫

CC囝又比人bin

問佢地邊方面炒車，又剩係識講死全家未，捉住呢點係到笑
但全句係有兩個condition，又選擇性失明
何況事實上係冇贏冇輸，而係全世界都無視左呢個集會

btw，Show Blocked User - 傳心師
剩係留垃圾reply不斷推post有咩居心

嘩block我好驚呀 使唔使裝修我屋企呀

你條廢柴真係核突到
Block 曬反對既人 然後揀cm黎應

條柒頭仲夠膽出post話自己同歐洲人權撚食早餐

我們輸了

輸啦 失民意啦

推返d舊post做乜撚野呀
要推推行動post

失民意喇

請問你做麥9

重返考古現場

係咪有得binc

訓咗冇睇
輸咗未

幫手掘返樓主全家既屍

真係唔明
呢啲一早有人認頭、又實有機會俾你同外媒解話嘅集會又唔去，又話有鬼
今日無名氏半日前突發大風向圍狗屋就一車車過去
唔係想笑手足，但到底大家知自己想點未

個po又浮返上來，今次唔駁了，費事又俾樓主咬，順手bin多下

我唔知，唉

Gd

55

ok

要鞭屍了

死全家未？
人權法都簽埋

成班有意思post就唔推 就去推依個Post去Binc
有咩謂

分化撚 / blocked / 落場講 / 冷氣軍師 / 收皮啦 / 3毛 / 熱狗

其實 bin what ?

推黎警世囉傻閪

要推翻上嚟

做咩呀, 好驚人推上來呀?

千其唔好去！！！

又要bin了

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

當日正評個班傻9

新疆集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

推上熱門 係咪唔想贏

老兵路過
Bin C玩夠就算
推行動Post啦

宜家行動好難做

bt 下來 scroll 2 scroll 有乜問題?

binbinbin

出嚟講兩句啦

香港獨立係一句贏左無得分，輸左死全家既口號

香港獨立，唯一出路

死全家喎

無得分

on9仔

推咩?

好在少人

最好無人去呢啲妖言惑眾支持共匪嘅仆街集會

好心劉穎匡你就唔好喺度推啦 你估冇人知你喺度做乜咩

反加泰撚柒撚夠未？

加泰人根本唔係支持共產主義

你就係信呢啲妖言惑眾嚕

大佬佢收中共錢搞錢行咖

自己老屈加泰人撐共產主義仲夠膽話人妖言惑眾

死咗全家未

噚日先去完樓主冚家嘅喪禮 加泰集會真係累死香港啦

又binc

唔好binc

香港已死

樓豬呢

出一出黎呀 屌你老母

樓主呢位國家政治關係專家而家點

上年鞭到依家？

根本因為少人去先無出事
唔明有咩好自high

收到風樓豬入左院除罩相見

係，班加泰狗滅族最好

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

樓主個早餐食成點？
係咪唔小心食左湖北蛋

咪再鞭屍啦
拉

得閒入黎bin 下

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

樓豬死咗全家未?

no fun

bin c

古文, 拉

？

死全家

不過係武漢人全家死撚晒

唔好舉美國旗吖

🤔

樓豬死咗全家未

呢個po真係binc極致

白兵又中

毛澤東都鞭醒

個賭局輸咗

想問下全家死未

死！

鞭屍唔係問題，最緊要係學識調整跟住落嚟
你喺呢場運動嘅心態

死全家啦

又bin

其實佢講嘅有乜問題
加泰 有無大型支持香港集會?

有

又嚟過

望住個正評數
港豬何其多

國屍信徒智商係咁上下

帶風向易過借火

hi

兒登仔風向真易帶

Binc po

又上返黎。。。

Ol

又推

溫故知新

武德芬

加泰搞成點？

又死全家

樓主上水未

同鬼佬食早餐 食正湖北蛋
武漢肺炎死咗

笑撚左

hello

4

加泰狗

樓豬全家死曬啦

yes

樓主肯上水未

真 輸撚到仆街

俾人bin 到依家

又鞭

共產黨開心完未

喂樓豬呢

Where

係呀！

今日維園等你

你係自私

死全家未？

全世界都自私

好彩得少數戇鳩去
先無出事

樓主被人bin到64

仲bin 推返有用post啦

咁你推條撚咩傻閪

痴線 唔小心推左就要鬧人傻閪 你呢啲人學人講民主？

就快死全家了

支持民主同屌你係傻閪冇衝突
傻閪

起身啦

樓主咁耐都開新post? 其實都係發表下個人意見啫唔伏使鞭咁耐呀

原本我都唔想鞭 又有人推起個post

痴線，連講句粗口都要管，你呢啲人學人講民主？

移民馬嬲國呢啲食吹波膠要打藤嘅極權國家啱晒你

傻閪

想知講民主係咪要食返三年長齋

得閒扶阿婆過馬路

拎兩三個諾貝爾和平獎

投票之前要齋戒沐浴咁？

咁撚玻璃心就咪撚學人上網

返匡智會同啲院友睇電視傾下愛回家算啦

邊個拉邊個落水？尋晚嗌咗建設民主中國未？

尋晚都係做show?

Ko咗未？

拉咗落水未？

一國兩制？？高度自治？？？？？ 你死咗未？

做乜鳩

Sor Ching 鞭錯你屍

加泰獨立

樓主反醒成點

樓主同鬼佬食早餐 唔小心食中湖北蛋
武漢肺炎死咗 死之前全身黑色 好似譚德塞咁樣

樓豬今日死咗全家未

????

死

上水未

樓主

???

樓豬死左全家未

binc

唔該唔好推post 我唔想做帛金

想問下樓豬依家幾多分

樓主係咪全家一早死哂先改呢個topic jai....

食緊早餐

輸了激嬲哂外國人準備死全家了

樓主咪真香港人

諗起想推下

樓主係咪死左

屌
拉啦
有冇諗過樓主感受

樓豬全家呢

原本我都唔想出聲

樓主全家比加泰人捉左?

睇到d留言都覺得好尷尬

輸到仆街了

真 輸到死全家了

輸左了

真 諗唔到

證明中共好驚劉穎匡

繼唔好搞人地美國枝國旗
呢個係咪另一個會binc 到2047既po

樓主擺明係鬼 咁耐冇出po

好彩好少戇鳩仔去

唔好推

🥱🥱樓主輸成點？

國際支持香港對抗中國根本係因為要打擊中國, 而唔係做好人幫香港
所以支唔支持加泰集會都唔會有改變

柒左會潛先似係正常人
好似通處咁先擺明係全職pr

?????

就快一年

死了

點解咁多正評

樓主今日死咗全家未

有冇諗過人地係比班黑狗拉左入去受還押緊呢？

Bin

除咗唔比人去加泰集會嗰啲柒頭
仲好想bin 下嗰啲之前話

唔準人講香港獨立
獨立只需要做唔需要講
獨立國際唔支持

嗰啲撚樣

成年喇 樓主仲未走出冚家剷既陰影

樓豬全家去咗邊

鞭乜撚
唔聽所羅門爸爸話仲咁大聲

香港獨立！！！

樓主條柒頭出完呢個post就消失左
聽樓主呢啲廢柴講就死得啦

成日話miss pun 嗰個唔係弱智人士，弱智人士邊識開房

大家睇下
樓主哩啲弱智識上連登開post 帶風向添啦
弱智無樣睇架

加泰幾時出兵黎香港

早晨呀樓主 你個早餐食完未呢 知你轉左account仲留意緊

呢個po有潛力做美國旗po

樓主死左全家未

早晨

3千正評

第一代帶風向

咁佢抵死啦

唔出聲啦我

Yes

每日關注香港人死左全家未

輸到全家死清光o嘅機會大d，慘

仲鞭緊屍

加泰集會都唔敢去 拉條撚

good morning

Good morning

同人權撚既早餐食咁耐?

因為我知連登仔要做就死都要做

佢唔出聲咪好
依家

真 搞咗真係會冇美國支持

真 輸咗真係會死全家
呢個concept 好重要

認清局勢

樓主早晨

唔好帶美國旗呀

binc x2

笑死

點做到咁有自信但係估錯晒真係輸咗死全家了

又可以鞭下

求吓你唔好再 bin...

撐白俄會唔會死全家

樓主出嚟講兩句

Belarus支唔支持得呀 人權撚

深潛左去邊

係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局

依句真 樓主做岩左

我地死左全家未

支持白羅斯係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

輸咗了

撐白俄政府定白俄人民先？

睇啲弱智比人鞭真係好好笑

事實係美要攪支，佢自動會skip 左不利消息架喇

你未 樓主就難講

事實上今日相對最唔支持香港，就係歐盟

見有人叫我地唔好推Belarus啲野
又咁岩見琴呢個post

樓主唔係好多偉論架咩？
呢家上水講下野啦

唔駛理班得分撚
只係顧自己 自掃門前雪
遇到其他有相同困難既人就自我滅聲
同鬼國人有咩分別

點先可以好似你咁睇得咁透

唔係蚑共咩

樓豬

今日Belarus有示威者高舉標語，要求「解放白羅斯，以至伊朗、香港、黎巴嫩及厄瓜多爾」

鞭晒cctai 屍

哭撚左😂

依句真 輸左死全家了

有冇小碎步縮返入你老母個閪圖

BIN得好！BIN得妙！

幫加泰搞到輸緊5:0，幫埋白俄會唔會激嬲俄佬同支共

Belarus?Lebanon?Thailand?

又輸

樓主幾時出山救港

繼續關注港人全家死亡名單

ching心水清
唔該連登仔用吓腦
白俄 泰國關我哋咩事

扣分了

唔好推啦屌

OK

駁唔到

上面quote錯 sor9

真......

啱呀

巴打幾勤力

五毛分化警告

雖然上面係quote錯，但見到Solomon Yue都係要quote一quote

hello小碎狗，近況還好嗎

唔唔唔

你屌到冇氣，係咪死撚埋

定時定侯就見到 巴打真係幾勤力

一定係因為嗰陣舉行咗加泰集會
所以美國冇派兵黎香港
樓主用心良苦

通處仲好活躍

樓主今日死全家未?

每日關注樓主死全家未

樓主而家點睇呢場賭局 ?

聽講國安法都好似因為加泰集會先會立

民主中國你去埋我果份la

2968個讚

兒登仔d bin屍真係好煩

係 我同意

又再一次用追故模式
回味樓豬既偉大言論

睇到濕哂了

樓主幾時再忍唔住出聲教下我國際關係

有人post咗畀佢睇

唔想出聲點解要出聲呢

樓主入去屌鳩人地累死香港未

早晨樓主

testing

咁耐嘅 post仲推得yuk ....

邊個仲繼續鞭屍

5hobincla

咁仲去唔去好

樓主係咪死撚左？ 出黎報下平安？

咁係得戚得起嘅

邊個呀

仲有人推

唔好再推喇

樓主全家死哂？

都幾有道理

如果嗰日樓主去咗 全香港二百萬黃絲肯定會死哂

越鞭越多正評

美帝走埋佬，今次賭輸死全家喇

今次玩大左。。。

兒登啲國際政治智慧真係

Pin呢個

俾人bin到巴圖美奧就嚟唔撈

美斯都走埋 真係玩大咗...

Messi

樓主成功迫走美斯

樓主唔係好兇狠架咩
做咩笠撚晒水

樓主死9左啊？老母死埋？

樓主真係一個智者

人地同外國人食早餐架，唔好笑

對唔住 我哋錯了 美斯翻嚟呀

做乜又俾人bin番上嚟

如果國際真係好似樓主咁自私
就唔會有制裁啦

每日一bin(1/1)

樓主有先見之明，一早知加泰集會會令到美欺出走

其實無得証明誰是誰非，因為你結果得好少人，無咩效用

樓主之後就冇再出過post

樓主行得好前返嚟啦好嗎

玩到連球王梅西都嗌走

玩到美斯都走埋喎 真係輸咗死全家

【Now Sports】美斯向巴塞隆拿提出離隊要求的消息傳出後，不少巴塞球迷隨即上街請願，盼球王留效。

包括法新社在內多個媒體的消息指，阿根廷球王美斯（Lionel Messi）已告知巴塞隆拿會方，要求終止現時的合約。雙方都未證實相關消息，但巴塞球迷已急不及待作出反應，不少人在球會外聚集，要求會方留住美斯。

有球迷叫囂，有人舉起美斯的波衫盼會方留住該阿根廷巨星，亦有人掛起寫上叫董事局成員滾蛋字句的橫額以示不滿。

根據法新社披露，33歲的美斯已傳真告知巴塞，要求啟動合約內的解約條款，藉此自由身轉會。美斯現時合約直至2021年約滿，合約內原本列明今年夏天，擁有解約條款。

加泰集會

返來囉

推夠未

我見到就BLOCK 哂佢

有道理

一年後仲bin緊

CLS

都未一年

就到喇

有冇得分未

食咗 file 未

仲推

你夠係

唔記得咗不推文

唔好推啦

是

唔知樓主死全家定加秦死全家先

仲要成3000個正皮

整個負皮佢嘆先

連盧斯達都加入binc陣營

樓主返左老母個閪度未？

精彩精彩

原本我都唔想推

樓主挖咗幾多個窿捐

哦

樓主死咗全家未

出黎啦樓主

唔止冷血 仲要冇腦

一定係囉可

國際關係師

西班牙內政點得罪德國

香港要贏，加泰就要輸
咁香港贏未

樓主真係見解獨到 都差唔多離開左連登成年一定做左好多實際野幫香港

👌🏻

岩

三千傻閪

其實得罪德國根本冇事
有冇諗過美國本身都好唔gur德國？

我返來鞭屍

hi你

樓主靜雞雞改咗名

要輸了

【球王出塞】巴塞專屬law firm疑幫美斯度橋 食兩家茶禮遭解約

巴塞隆拿決定與多年為合作夥伴的Cuatrecasas律師事務所分道揚鑣，據聞因這間向他們提供專業法律諮詢的事務所，近期也向欲離隊的球王美斯提供專業法律意見，認為他們在這次事件中的角色非常矛盾。

報道指巴塞認為Cuatrecasas干預了美斯與球會之間的紛爭，參與其中還向對方提供意見，行為是不可接受的。當中最令他們不滿的地方，是美斯與球會合約中原本有項免費離隊條款，因已過了6月10日的限期後對方才提出轉會，故巴塞方面堅稱已失效，但美斯的律師團隊卻以武漢肺炎疫情致使球季延遲結束為由，認為該條文仍然有效，而美斯與其法律團隊，據報也徵詢了Cuatrecasas這間律師事務所的意見。

不過西班牙《馬卡報》透露，巴塞高層早在7月已料到美斯不會續約，尋求今夏離隊，所以對他們而言不意外，只是所有之前的信息都未有確認，直至今周二他向球會遞交了轉會申請，才知一切成定案。

搞到工都冇埋

樓主死全家未?

就嚟架啦

其實有咩好鞭? 根本果時冇人知結果會係點
你地就事後係咁鞭人

拉

拉你老母, 之前日日響度整大台, 果樣唔得呢樣唔得, 又格硬屈人做鬼
而家對唔住都無句, 屌你老母

當時反加泰集會班人話要私了同報狗拉去集會嘅人喎
事後道歉都冇句
點解唔鞭得

仲抽咩水連登仔

而家你做乜 香港都死晒全家啦

係囉 拉

3,000 正評了

加油

會唔會鞭撚到國安冚埋連登先唔再鞭

唔好再推啦

智者快 d 出山拯救香港

大師

加泰精兵游水到香港救我地未

樓主上水出句聲ok？

死全家呢？

樓主會唔會真係全家死哂所以上唔到水

嚟朝聖

樓主真係國際關係師

哇 仲bin緊
btw我係黎朝聖嘅

其實最正嘅係，正皮都仲不斷上升

香港人

cctoy：連登仔唔係一個人，係三千個人

米能推拉

樓豬去咗邊

樓主會唔會pm啲藏人叫佢地唔好connect加泰人？

Cctai又贏

歐美唔會支持藏獨
加獨手足做condom

樓主死咗？

柒撚到冇眼睇

而家有個国安法,
就係因為當日香港人行錯咗呢步

太耐既post唔係會推唔到既咩

幫樓主推

樓主rap

THEN?
原本我都唔想出聲(我犯賤)

越嚟越多正評，証明樓主冇撚錯🤣

加泰人點睇我地已經有12手足送左中

係真唔係呀

樓豬早晨

係 推加泰集會都係五毛

加泰人會加入我地營救12手足?

有幾撚大問題啊

係喎，加泰依家點，無咩新聞講佢

係咪樓主死左全家?

#disappointed

樓主死左全家見唔返佢

連你都入嚟bin

見到pin屍post上水就知你又喺到追擊佢

樓主見字即入

睇d自私撚仆街最開心

樓豬死全家未

仲bin緊

今日101共匪建國 等你表演呀

樓主呢

樓主我好掛住你，想聽你分享多d同歐洲朋友既政治分析

死到連主席都俾西班牙罷走

樓主去咗邊

笑到仆街
每年64你同班14億都咁岩瞓左？

大量加泰人係支那大使館前唱榮光聲援香港

死啦死啦

唉 就一年🚬

加泰人同我地一樣係爭取獨立
人地不知幾支持我地
你條撚屌係到講埋D仆街野

BINC

又要推post

樓主食撚屎

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）

樓主中二病到

泛民黃絲不嬲屌獨立係鬼，不過依家獨派人多，咪改口風，話未係時候

每睇一次笑一次

清，你真係睇得好清

連登國際關係學家

係資深國際政治家

每日任務

樓主phd讀國際關係

好撚嘔心 仲要以為自己看透世事咁

樓豬隻傻閪由舊年開始
唔敢再上水

多口講句
3000正皮既連登仔
都係傻閪黎

今日bin多次

仲有幾星期就1年
大家仲鞭緊

樓主型撚到

任務師

仲未制裁匯豐
係咪關個集會事

輸咗...

輸了

今次冚家剷喇

樓主係邊？死撚咗？

可以肯定,樓主死全家,對運動有幫助!

咁就12 個月前...

點睇泰國 樓主

支持泰國係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

聲援泰國係咪又係做show?

鞭

依位國際關係大師睇得好清

死曬全家未

話咁快就12個月

屌 我本身都唔想出聲

其實唔止樓豬
附和樓豬的on9仔都應大力恥笑

咁就一年

政治就係咁污糟

Rip

路過

歐洲人權撚點睇呢單野？

大量泰國示威者大嗌「香港係國家！還香港獨立！」

訓左好耐無上連登，想問點解仲推緊呢個post?

巴打講得好岩
好多國家支持香港都係為左攞國際光環

BinC

話時話樓豬去左邊？

佢好似Quit咗連登

係 輸咗死全家了

唔係同人權撚食早餐咩

食完就Quit咗

Ching 講得啱
真係做得太多

Humbert 兄

都估唔到係成年前，當年仲要俾人屌我去支持加泰集會係搞分化，果時個個信晒劉中策咁都有得bin

樓豬好聰明
看透世事
香港人需要你呢種政治人材
想問吓你呢
聲援幫過香港嘅泰國人係咪會死全家
多謝

弱智，blocked

我入黎係想講句
屌你老母

又到泰國 樓主點睇

驚樓豬死全家想知樓豬身體安好？

食緊早餐做實事

隔幾日又上番黎推po好擔心樓主全家

食個早餐，個世界就變曬

唔好再binc啦，停手啦

D正皮仲升緊

樓主死7左？

支持秦國會點

啱呀 停手啦

又要食早餐

我們到了.jpg

屌 原來今日係一周年

🎉🎉一週年快樂🥳🥳🎊🎊

鞭屍

3074正皮

仲keep住升緊咖

你老味3000個正評班友死哂全家

無人性

一年了 我家人尚在

過咗成年都要推上嚟鞭屍

一年後加泰人重努力緊

香港冇take 2

一周年推

廢柴樓主

HI,樓主,身體好嗎

輸緊1比0，係咪要死全家了

仲咩又鞭

屌你老母樓主

又鞭屍

重推緊

應承我 唔好推ok?

當初熱狗同樓主一樣同聲同氣
仲吹到自己啲國際視野睇透晒全世界政局咁
真係好尷尬

係囉有3000幾個兒登仔都無獨立思考

上一上水block尻樓主先

樓主係打手係pr係5毛

樓豬死全家

炒登

今次唔方唔死全家啦

係香港人支持加泰令美國人反感，所以佢哋投拜登好後悔無聽樓主講

冷血到

幫你推

會唔會挑戰到契仔POST 102頁

仲未完

追到2046

嗨

原來一週年

樓主是咪賭輸咗

樓主死全家未？

泰國街頭出現Free 12塗鴉

點睇

樓豬死撚左？

呢個post可以去到幾多回覆呢？

輸

左

咪bin c啦

5001

（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

推推先，太撚柒

死咗未
？

警世推post

樓主好波

咩事

推上熱門！

唔出聲啦屌

其實有咩錯
贏左係冇得分喎

樓主去左加泰未返黎

樓豬依家幾多分

成年幾仲鞭緊

起完樓豬底, 似乎呢個POST之後從此潛左水成年到而家

over my dead body

做咩又推?

唔好推呀

又推返上黎

有成3000個時事台手足支持
咁一定冇錯了

Viva Cataluña

仲推緊

樓豬全家葬咗係邊度？

唔好要出聲啦

想話人地撐共嘅，可以睇吓wiki先

加泰7個大黨入面，得CUPCC係anti-capitalism ，其他左派都係socialism。即刻社會福利主義，似連登仔成日j嘅北歐國家。

雖然唔知有幾多人會睇到呢個留言，建議眾多連登仔睇多啲左右派政治哲學同立場。其實登思嘅普遍思維係中間偏左。如：支持墜胎；反對地產霸權、經濟壟斷；仲有成日講嘅工會罷工，都係一啲較左嘅思想/做法

而大家唔洗因為對左膠嘅不滿而一嘢反對左派所有學說。正如我相信冇人會同意納粹主義，但唔需要因為反對右癌而去做左膠。左右唔係黃藍，左右係可以有中間派嘅出現。因為左右思潮覆蓋範圍好大，一個人係可以喺A問題上做左派，B問題上做右派。

咁當然啦，咁人哋又真係有人撐共嘅，咁香港都有人係藍絲

又見到呢個post

樓豬全家去咗搵私煙

樓主全家死咗未？

嚇死我
以為又集多次。。。

可能真係有呢

就係無消息嘛

失蹤咁耐懷疑樓主真係死左
希望加泰撚賠命

樓主搞到要人派私煙落去搵你

咁都有一千人負評負評果班一定係次次都走先果班

樓豬？

中二病 戰略大師

真係睇得好通透

班熱狗26個字母都未識得晒就成日學人講國際關係，垃撚圾

武肺變哂種仲bin緊

咁其實大把鬼佬 stand with hk 都係冇撚用架
若果佢哋唔撐對佢哋黎講佢哋少樣嘢煩添
點解要理你香港

第一：首先我唔知有加泰集會，就算有，我覺得冇乜問題因為兜個圈去聚人係好事，只係佢哋仲未識玩，要玩一定係拎支旗同習語錄聚人

第二：你段嘢直係好撚熱狗 feel

完

仆街認真左潔

你同通街都係處巴
幾時約埋一齊去死

兩個都咁撚戇鳩

我地cctoy要教加泰人抗爭!!!!

推下先

點解仲鞭緊

加泰人游水黎到香港未

午安，請問樓主死全家未？

樓主聖誕快樂

樓主會唔會同歐洲人權鬥士食聖誕大餐?

尊重樓主
拉！

請問點解成年仲有人鞭緊屍

因為真係太柒

唔出聲啦

Wohoo～～～

Skrskr

666

屌你老母

牛b死了666

學你咁撚樣出po 企高地亂屌又有咩實際作用？
你班友係咪想搞死個運動？

新一年樓主死咗全家未

泰國都無哂聲氣..

又黎

hi 樓主呢

有冇人聲演過呢篇潮文

幫你推上去

死全家!

推，樓主死全家未？

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局
加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局
加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

why??????

cctai

你隻死食屎狗

好耐冇見過人人ching

原本我都唔想出聲
不過就絕對支持bin c 條傻仔

今次冚家剷啦

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽

又bin?

樓主全家在哪

唔好再推啦...

今次真係死全家

早晨，請問樓主死全家未

冇得分

到底係贏定輸

五能g

去=5毛

咪撚再推 屌哂你地老母

好！唔推

收到

全家生性病

所以樓主死全家未?

定係已經贏咗?

唔好再推

尊重啦！
拉！

食早餐了

食咗啲乜嘢

贏緊5:0

點解呢個post解鎖1001限制

呢篇同《美國人同我聽住》一樣精彩

人呢？

過曬緬甸(Myanmar 🇲🇲)

羅冠聰聯合緬甸人組織, 聲援緬甸抗爭

咁緬甸係唔係

唔好bin啦

拉!!!

咁點解事前要係咁屌人係鬼?
你都一樣要俾人鞭

仲鞭緊

仲咁多正評

兒登蠢鳩嘅智商

緬甸都係啦

樓主點睇緬甸

拉！
保護手足！

樓主好啱

其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

樓主分身開post?

睇完緬甸po要返黎懷緬下

係呢個情況之下，香港最好就係唔好介入緬甸既任何政治衝突，反正無論邊面，最需要爭取既對象，都係香港既敵人。

好!

天生契弟格

贏咗無分

死咗全家未定樓主其實係警犬

國際關係專家

我想參加加泰獨立集會

屌你地老味仲推緊

全家仔女都喊

等緊樓主再開賭局

賭咁大？

都係死全家啫 冇乜嘢嘅

樓主比狗拉左？
無上水成年

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

勞改農場餓死咗

咪推啦

緬甸呢

支持加泰但係唔支持緬甸
民主完咪又係奶支素雞

你唔撐緬甸定我唔撐緬甸
#2726睇唔到？成班cctoy大佬撐緊
咩叫撐加泰但係唔撐緬甸
而家唔係撐唔撐咩嘅問題
係你班死賤種唔撚鐘意就屈毛
唔使諗住spin

樓主今日賭成點

關我撚事

樓主死咗全家未？

正評咗就唔會死全家

恭喜發財！樓主死全家未？

樓豬依家幾多分?

出黎講兩句好喎

樓主你還好嗎

到底係贏咗定輸咗

緬甸集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

所以話信連登軍師班撚樣真係得永生
果陣鬥到自己人無晒

要講既講曬，依獲野高風險無回報......
你地自己諗清楚，要負皮隨便

最好有人火魔集會班撚樣

有result未

食咗早餐未

全家死剩幾個

仲有幾多個未死

幾時可以開2

今日贏成點

早晨，樓主死全家未

見到佢要未審先坐受到不人道對待
又要推一推
等樓豬同3千幾隻連登豬反省下

2002

而家算輸定贏

等緊樓主死全家

比人拉埋..... 是咪輸左

就算贏咗都冇分

歐洲議會通過取消加泰政府前主席等3人的刑事豁免權

歐洲議會表決通過，取消西班牙加泰自治政府前主席普伊格蒙特，以及兩名自治政府前成員的刑事豁免權，意味3人有機會被引渡到西班牙，面對涉嫌煽動叛亂的指控。普伊格蒙特和另外兩名加泰自治政府前成員，分別在前年和去年成為歐洲議會議員，普伊格蒙特與其中一人正流亡比利時，另一人就身處蘇格蘭。西班牙中央政府認為，3人與2017年加泰地區的非法獨立公投有關，向他們發出通緝令，並尋求引渡。外長拉雅歡迎歐洲議會的決定，認為是對西班牙司法系統的尊重，強調加泰問題應該在西班牙國內解決。

冇得分

Viva Catalunya

輸咗了...

又要死多次全家

個集會話支持民主唔係支持加獨
唔會影響國際戰線
結果出到黎無論台上台下全部加獨旗
淨係呢個大話已經無鞭人嘅資格

人地民意就係要加獨
你個思路同中共一樣 可以有民主但唔可以有港獨

算吧啦，有咩好推。
當時大把人出埋呢d中二到爆既topic

P牌留名

想知影響到國際戰線邊忽
係咪國安法都關加泰事
人地加泰人就係要獨立
民主係咪無獨立選項？
係嘅話你呢兩年爭取緊啲乜？
定係而家變咗邊個港獨邊個就係鬼？

照你邏輯

一開始又話係反送中唔係港獨
唔會影響中共管治
結果撤回咗又舉港獨旗又35+想奪權
淨係呢個大話已經無得怪中共用國安法制裁你地

你講岀嚟有無覺得好撚好笑

香港人係被動方
加泰集會搞手係主動方
請問你比較緊啲乜？

支持民主係普世價值，良知
獨唔獨立就佢地有民主嘅時候決定

一味用仇恨蒙蔽自己雙眼
將仇恨轉移，將自己代入加泰人
將中共代入西班牙唔知做乜
人地keep住有民主化
衰極都係公認嘅民主國家
加泰亦有有自治
係有好多唔公平，民主進度都慢
幫下口爭取加速民主法OK

而唔係將香港咁多義士押注上去
搞活動前話撐民主呃人出黎
之後有加泰旗唔舉而舉獨立旗
黎兜口兜面摑啲幫香港嘅外國政治人物
前一兩日仲喺Twitter同Solomon解釋係撐民主唔係撐加獨
結果呃鳩晒人

好彩無乜人去

比較緊你個弱智邏輯
爭取民主有分被動主動？
即係我本身唔想有民主嘅？

衰極都係公認民主國家，加泰仲有自治
咁中國都係全球最大民主國家添，香港夠有高度自治

係你班cctoy屈鳩搞手係鬼，撐嘅係五毛，加泰人撐共在先喎？
仇恨轉移就真嘅，轉移咗落cctoy度囉

唔知你講岀嚟有無笑
搞個集會就係將咁多義士押注上去
2021年，仲係用緊摑外國政治人物同solomon呢句
阿國際關係大師，想知美國國策係咪睇你個集會頭？上年佢地仲叫要和平理性非暴力喎，嗰陣就唔計，但係叫唔好去加泰就計？
全世界同我返poly就真係呃人同押注啦

仲呃鳩曬人，係你班cctoy自己周圍講要改要盛，唔跟你支笛做就話集會呃人，你都幾好笑

仲用少人去打飛機，本身夜晚搞又借遮打就係預係細集會仲好彩無乜人去

笑死
一個point都駁唔到係到鳩噏
你去搵你啲敘利亞北韓伊朗fd子傾

係，駁唔到，因為摑緊啲外國政客

話題過時 可以將加泰轉做緬甸

樓豬同30510果隻柒頭死全家

賭成點
最後鬼佬BLM
Wfc 亞洲
去到外國咪幫吓你囉

屌又推

仲堆緊
唔明仲有咩好鞭
你話隔留守理大呢d就害死人啫

國際線唔係會死全家嘅咩
點解突然又有制裁